question: total number of death row inmates in the us
answer: 2,718

question: big little lies season 2 how many episodes
answer: seven

question: who sang waiting for a girl like you
answer: Foreigner

question: where do you cross the arctic circle in norway
answer: Saltfjellet

question: who is the main character in green eggs and ham
answer: Sam-I-am

question: do veins carry blood to the heart or away
answer: to

question: who played charlie bucket in the original charlie and the chocolate factory
answer: Peter Gardner[4] Ostrum

question: what is 1 radian in terms of pi
answer: 1/2π

question: when does season 5 of bates motel come out
answer: February 20, 2017

question: how many episodes are in series 7 game of thrones
answer: seven

question: who is next in line to be the monarch of england
answer: Charles, Prince of Wales

question: who is in charge of enforcing the pendleton act of 1883
answer: United States Civil Service Commission

question: what is the name of latest version of android
answer: Oreo

question: why was there so much interest in cuba both before and after the civil war
answer: sugar markets

question: when did veterans day start being called veterans day
answer: June 1, 1954

question: when did big air snowboarding become an olympic sport
answer: 2018

question: who played in the most world series games
answer: the New York Yankees

question: who sings i can't stop this feeling anymore
answer: American rock band REO Speedwagon

question: who is the month of may named after
answer: the Greek Goddess Maia

question: who has the most petroleum in the world
answer: Venezuela

question: who is the sister of for king and country
answer: Rebecca St. James

question: who developed the first periodic table with 8 columns
answer: Dmitri Mendeleev

question: who plays skyler on lab rats elite force
answer: Paris Berelc

question: when is season seven of game of thrones coming out
answer: July 16, 2017

question: who went home on rupaul's drag race season 10 episode 4
answer: Dusty Ray Bottoms

question: when did nigeria become a federation of 19 states
answer: 1976

question: when did roller derby first appear in the press
answer: 1922

question: what nba team has the highest winning percentage
answer: San Antonio Spurs

question: if there is a random change in the genetics of a small population it is termed
answer: genetic drift

question: who played vincent in nanny mcphee and the big bang
answer: Oscar Steer

question: who played the eldest daughter in the sound of music
answer: Charmian Carr

question: who plays andy's teacher in parks and rec
answer: Danielle Bisutti

question: in which channel fifa world cup will be broadcasted
answer: NBC

question: what is a large body of water that flows through land
answer: River

question: who played all the carly's on general hospital
answer: Jennifer Bransford

question: an object that has mass and occupies space is known as
answer: matter

question: who sang the original blinded by the light
answer: Bruce Springsteen

question: who is the yellow rose of texas named after
answer: Emily D. West

question: who sings the song i can see clearly now the rain is gone
answer: Johnny Nash

question: who was the rfc editor until 1998 just provide the family name
answer: Postel

question: what is the number 1 sport in the usa
answer: American football

question: when was the flight of the bumblebee written
answer: in 1899–1900

question: who plays cullen bohannon in hell on wheels
answer: Anson Adams Mount IV

question: when does the new pokemon movie come out
answer: July 15, 2017

question: how many oar athletes are in the olympics
answer: 168

question: where is the honda classic played this year
answer: Palm Beach Gardens, Florida

question: who won the nrl grand final in 2015
answer: North Queensland Cowboys

question: where was charlie and the choclate factory filmed
answer: Pinewood Studios in England

question: who owns the rights to the song happy birthday
answer: Warner/Chappell Music

question: who sang the song every breath you take
answer: The Police

question: when did the british hand-over sovereignty of hong kong back to china
answer: 1 July 1997

question: the first life forms to appear on earth were
answer: putative fossilized microorganisms

question: who played the robot on lost in space 2018
answer: Brian Steele

question: who came up with britain's got talent
answer: Simon Cowell

question: what year did my pet monster come out
answer: 1986

question: who made the beavis and butthead theme song
answer: Mike Judge

question: who has won the 2017 womens singles wimbledon tennis tournament
answer: Garbiñe Muguruza

question: when was the wheel first used in egypt
answer: 4th Dynasty

question: which type of organism produces food in an ecosystem
answer: autotrophs

question: who wrote the song for once in my life
answer: Orlando Murden

question: who sang i could not ask for more first
answer: Edwin McCain

question: who is the singer of waiting for love
answer: Simon Aldred

question: who recorded it's a man's world
answer: James Brown

question: when does season 14 of grey's anatomy come out
answer: September 28, 2017

question: when was the last time the detroit lions won a championship
answer: 1993

question: who played general chang in star trek 6
answer: Christopher Plummer

question: which part of earth is covered with water
answer: 71%

question: who's playing han solo in the han solo movie
answer: Alden Ehrenreich

question: where did the rule of 72 come from
answer: of Luca Pacioli

question: when was the masque of the red death written
answer: 1842

question: who sings the original version of feeling good
answer: Cy Grant

question: how many fleet of war ships brought by achilles in the shore near troy
answer: 50

question: who does black panther marry in the comics
answer: Ororo Munroe

question: what is the record for home runs in a season
answer: Barry Bonds

question: how do you say horse meat in french
answer: viande chevaline

question: who is the chief law officer of the government of india
answer: The Attorney General for India

question: when did the original flatliners movie come out
answer: 1990

question: who is bright eyes in the loved ones
answer: Anne Scott-Pendlebury

question: what was the geeks name in 16 candles
answer: Anthony Michael Hall

question: who has scored the most own goals in premier league history
answer: Alan Shearer

question: what day of the year is mothers day always celebrated
answer: the second Sunday in May

question: when was the first episode of only fools and horses made
answer: 8 September 1981

question: what was the first bring it on movie
answer: Bring It On

question: when did the words in god we trust appear on money
answer: 1864

question: who plays smithys sister in gavin and stacey
answer: Sheridan Smith

question: who is the nets all time leading scorer
answer: Brook Lopez

question: who sang you won't get me i'm part of the union
answer: Strawbs

question: where was the first pan african conference held
answer: in London

question: who played adam schiff on law & order
answer: Steven Hill

question: who was president when the white house was built
answer: John Adams

question: where is the big statue of jesus located
answer: Rio de Janeiro, Brazil

question: who sang the song you are the reason
answer: Calum Scott

question: what is the predominant religion in the ukraine
answer: Orthodoxy

question: when did the who perform at the super bowl
answer: Feb 7, 2010

question: where was practical magic supposed to be set
answer: Maria's Island in Massachusetts

question: when was abbott and costello who's on first
answer: February 1938

question: india's medal ranking in asian games 2018
answer: 8

question: how far is murrysville pa from pittsburgh pa
answer: roughly 20 miles

question: what is the pattern on a leopard's coat called
answer: A leopard pattern

question: where is eden west resort from couples retreat
answer: Bora Bora

question: which indian captain has won the maximum matches against sri lanka
answer: Virat Kohli

question: what is tide liquid called in the uk
answer: Daz Go-Pods

question: what's the dog's name on garfield
answer: Odie

question: five australian prime ministers who governed during world war 2
answer: Ben Chifley

question: what is the meaning of the last name salazar
answer: old hall

question: who was a in pretty little liars episode
answer: CeCe Drake

question: qualification of the members of the supreme court in the philippines
answer: natural-born citizenship

question: who plays finn on my mad fat diary
answer: Nico Cristian Mirallegro

question: which type of technology encapsulates fibre channel communications over tcp/ip
answer: iSCSI

question: who was president during attack on pearl harbor
answer: President Franklin D. Roosevelt

question: where does the umbilical vein enter the circulation of the fetus
answer: the portal vein

question: when did def leppard's drummer lose his arm
answer: 1985

question: whose portrait appears on the choir call to the right of the apse of san vitale ravenna
answer: East Roman Emperor Justinian I

question: who plays stephanie's mom on the fosters
answer: Annie Potts

question: the unit of area in mks system is
answer: metre

question: what is the name of the college in animal house
answer: Faber College

question: what movie is the song magic carpet ride in
answer: Reservoir Dogs

question: who owned the louisiana territory when the constitution was signed
answer: Spain

question: when is the last time the pirates won the world series
answer: 1979

question: what's the name of the little turtle in finding nemo
answer: Squirt

question: who plays the voice of belle in beauty and the beast
answer: Paige O'Hara

question: when was the hero with a thousand faces published
answer: 1949

question: when did the united states begin its revolution
answer: April 1775

question: who played cosette in les miserables 25th anniversary
answer: Katie Hall

question: when was the last time the falcons were in the super bowl
answer: 2016

question: what is the default administrative distance assigned to all ospf routes
answer: 110

question: who heads the u.s. intelligence community science forum
answer: Richard N. Haass

question: who is the most decorated veteran in us history
answer: Audie Leon Murphy

question: who has more la liga titles real madrid or barcelona
answer: Real Madrid

question: who is ryan michelle bathe on this is us
answer: Yvette

question: who burned down the billboards in three billboards
answer: Charlie

question: when does the supreme court begin a new term
answer: first Monday of each October

question: when does dragon ball z super episode 105 come out
answer: August 27, 2017

question: who played dean on wizards of waverly place
answer: Samonas

question: who sings i just died in your arms
answer: Cutting Crew

question: what is the frequency of ac current in north america
answer: 60 Hz

question: in which episode does goku arrive on namek
answer: 65

question: when did zebra mussels come to north america
answer: 1988

question: who plays the voice of tiana in princess and the frog
answer: Anika Noni Rose

question: who developed a method of acting to reproduce real human behavior on the stage
answer: Stanislavski

question: when did they come out with color photos
answer: 1861

question: who made call of duty world at war
answer: Treyarch

question: where in london is call the midwife set
answer: the East End

question: the organization of the formal elements in an art work
answer: composition

question: who wrote i wanna grow old with you
answer: Robbie

question: when did 10 rupees coin launched in india
answer: 2005

question: when does the third maze runner come out
answer: January 26, 2018

question: who dies in season 6 once upon a time
answer: Hyde

question: where did the idea of retirement come from
answer: the 18th century

question: who's played the most years in the nba
answer: Robert Parish

question: how many prime ministers in the queen's reign
answer: 160

question: who starred in the secret life of bees
answer: Paul Bettany

question: when did the first macbook pro retina come out
answer: October 23, 2012

question: who won the women's wimbledon title in 2018
answer: Angelique Kerber

question: where do you hit to test your reflexes
answer: the tendon in question

question: who was the king of england in the second world war
answer: George VI

question: three types of native mammals that live in florida
answer: Carnivora

question: who was named time person of the year
answer: The Silence Breakers

question: where was the aztec civilization located on a map
answer: central Mexico

question: when was the seat belt law introduced in australia
answer: 1971

question: when does the mlb regular season start in 2018
answer: March 29, 2018

question: what is the name of the russian fur hat
answer: An ushanka

question: types of rnas carries information for making a single type of protein
answer: messenger RNA (mRNA)

question: when was ain't put into the dictionary
answer: 1961

question: who coined the term protoplasm for the fluid substance of the cell
answer: J. E. Purkinje

question: how has the most mvp in nba history
answer: Kareem Abdul-Jabbar

question: when is the show this is us on tv
answer: 9:00 pm

question: where was the first petro-chemical industry established in nigeria
answer: 1907

question: who does sarah chalke voice in rick and morty
answer: Beth Smith

question: who is responsible for managing medicaid insurance benefits
answer: government

question: who plays jt in the young and the restless
answer: Thaddeus Rowe Luckinbill

question: who played buffalo hump in dead man's walk
answer: Eric Schweig

question: when was the last episode of everyone loves raymond
answer: May 16, 2005

question: where does glycosis take place in the cell
answer: cytosol

question: who wrote the hymn i need thee every hour
answer: Annie Sherwood Hawks

question: who plays belle in beauty and the beast movie
answer: Emma Watson

question: who plays poussey on orange is the new black
answer: Samira Wiley

question: in javanese gamelan music typical elaborating instruments are
answer: percussive

question: who is the main character in memoirs of a geisha
answer: Chiyo Sakamoto

question: halloween the curse of michael myers paul rudd
answer: Tommy Doyle

question: who played jonathan in arsenic and old lace
answer: Raymond Massey

question: who ran the fastest 40 yard dash in history
answer: Jakeem Grant

question: when did budapest became the capital of hungary
answer: 1361

question: where is the first place to bring in the new year
answer: Tonga

question: who played ariel in the little mermaid on broadway
answer: Sierra Boggess

question: what part of war and peace is the great comet
answer: Volume 2, Part 5

question: what was the first attack in world war 2
answer: Invasion of Poland

question: when did mardi gras start in new orleans
answer: March 2, 1699

question: who won best actor academy award in 1969
answer: Cliff Robertson

question: who plays the doctor in sons of anarchy
answer: Siff

question: who wrote oh what a tangled web we weave when first we practice to deceive
answer: Canto VI, XVII

question: when did disney world start using magic bands
answer: 2013

question: who played the brothers in seven brides for seven brothers
answer: Jeff Richards

question: who sings the theme song to dog bounty hunter
answer: Ozzy Osbourne

question: when is the last time the minnesota vikings have been in the playoffs
answer: 2017

question: when was the qutub minar granted the world heritage site status
answer: 1993

question: who was the first civilian governor of lagos state
answer: Alhaji Lateef Jakande

question: who is first on record as proposing a geocentric universe
answer: Anaximander

question: what do they call high school in australia
answer: (high schools

question: who does young catherine marry in wuthering heights
answer: Hareton Earnshaw

question: when did spider man first appear in comics
answer: August 1962

question: where did they go in the inbetweeners movie
answer: Malia

question: who sings if you want to destroy my sweater
answer: Weezer

question: who plays bernadette in the big bang theory
answer: Melissa Ivy Rauch

question: what is the name of mirabell's servant
answer: Waitwell

question: when was the last time france hosted the olympics
answer: 1992 Winter Olympics

question: who sang too shy shy hush hush eye to eye
answer: Kajagoogoo

question: when was the first session of indian national congress held
answer: 28–31 December 1885

question: for a molecule to be polar it must have
answer: polar bonds

question: who sings l.o.v.e in the movie the parent trap
answer: Nat King Cole

question: when did rationing start in britain during world war 2
answer: 1940

question: who sings system from queen of the damned
answer: Chester Bennington of Linkin Park

question: when did ontario get rid of grade 13
answer: 1988

question: when was the first friday the 13th movie released
answer: 1980

question: who played kirk's mother in star trek
answer: Jennifer Marie Morrison

question: when was how the grinch stole christmas written
answer: beginning of 1957

question: why do they call easter island easter island
answer: encountered it on Easter Sunday

question: who constitutes the finance commission after every five years
answer: The President

question: who wrote she's a bad mamma jamma
answer: Leon Haywood

question: who votes for winners of los premios juventud
answer: online vote

question: what happened to many manuscripts of anglo-saxon literature
answer: the Dissolution of the Monasteries

question: where are most nutrients absorbed in the small intestine
answer: in the jejunum

question: who was awarded with the first param veer chakra vijeta
answer: Major Somnath Sharma

question: when did tom lehrer write the elements song
answer: 1959

question: who is doing the halftime show for the super bowl
answer: Justin Timberlake

question: when's the last time the dodgers were in the world series
answer: 2017

question: who sang some enchanted evening in the film south pacific
answer: Ezio Pinza

question: when did diary of a wimpy kid the long haul come out
answer: May 19, 2017

question: what scientists is credited with proposing the principle of uniformitarianism
answer: James Hutton

question: who sings vocals on go your own way
answer: Christine McVie

question: what channel is paramount tv on direct tv
answer: 241 SD/HD

question: when does captain america the first avenger take place
answer: 1942

question: how many seasons are in dragon ball super
answer: 5

question: who played the little girl on mrs doubtfire
answer: Mara Elizabeth Wilson

question: based on the residues in the active site what family of proteases does pepsin belong to
answer: Acid proteases

question: who sings the song mama told me not to come
answer: Eric Burdon

question: what two types of information are encrypted by the https protocol (choose two.)
answer: request/response load

question: who controlled the economy of the incan empire
answer: Inca rulers

question: who sings the song ooh child things are going to get easier
answer: Five Stairsteps

question: when did texting become available on cell phones
answer: 1994

question: when did the three point shot start in high school
answer: 1987

question: who commanded british forces at the battle of waterloo
answer: the Duke of Wellington

question: who hosted the daily show before trevor noah
answer: Jon Stewart

question: the elf in rudolph the red nosed reindeer
answer: Hermey

question: where does the water in rockhampton come from
answer: The Fitzroy River Barrage

question: when did rudolph's shiny new year come out
answer: 1976

question: what is considered middle age in the united states
answer: 45 to 65

question: what is the liquid in a magic 8 ball
answer: alcohol

question: who sings we don't have to take our clothes off original
answer: Jermaine Stewart

question: who gave britain the right to rule palestine
answer: the League of Nations

question: who sings the theme song for republic of doyle
answer: Great Big Sea

question: who comprised a third of brazil's european immigrant population
answer: Portuguese

question: where does the blood in the pulmonary artery go
answer: lungs

question: in the movie turner and hooch what kind of dog was hooch
answer: Dogue de Bordeaux

question: what star wars movie came out before the last jedi
answer: The Empire Strikes Back

question: when does brennan get pregnant the first time
answer: season six finale

question: who wrote the song drive by the cars
answer: Ric Ocasek

question: who is the killer in the book ordeal by innocence
answer: Kirsten Lindstrom

question: what is the statue of liberty holding in her left arm
answer: tabula ansata

question: who plays lilly on the young and the restless
answer: Christel Khalil

question: when is the new episode of suits airing
answer: July 18, 2018

question: how many costco's are there in the united states
answer: 519

question: where is the electron transport chain of photosynthesis located
answer: sunlight

question: when does the full game fortnite come out
answer: in 2018

question: how many us presidents have there been assassinated
answer: Four

question: who is the actor that plays lucius malfoy
answer: Jason Isaacs

question: who played will on girlfriends guide to divorce
answer: Warren Christie

question: where is the house in the movie belly
answer: Jamaica Estates

question: where is the telephone area code 585 located
answer: Rochester

question: who plays earl's dad in my name is earl
answer: Beau Bridges

question: when did the movie dirty dancing come out
answer: August 21, 1987

question: who is the first lady of the usa
answer: Melania Trump

question: who plays amys brother on everybody loves raymond
answer: Peter MacDougall

question: who sang come and get your love now
answer: Redbone

question: when was the king james bible translated to english
answer: 1611

question: where did the last name dominguez come from
answer: a name of Spanish origin

question: how many super bowl wins does elway have
answer: three

question: where is leprosy most commonly found in the world
answer: India

question: who crowned himself as an emperor of france in 1804
answer: Napoleon Bonaparte

question: who wrote the song the ballad of lucy jordan
answer: Shel Silverstein

question: japanese baseball players in mlb hall of fame
answer: Hideo Nomo

question: greek goddess of peace with the roman equivalent pax
answer: Eirene

question: who is the original singer of one day
answer: Matisyahu

question: when did jason put on the hockey mask
answer: 1980

question: when did gone with the wind won 10 academy awards
answer: At the 12th Academy Awards

question: who does cartman's voice on south park
answer: Trey Parker

question: who does carol end up with on er
answer: Doug

question: where was the first long distance phone call made
answer: between Cambridge and Boston

question: what are the traditional appetizers in spain called
answer: Tapas

question: who is the current inspector general of police of uganda
answer: Martin Okoth Ochola

question: who sings in lucy in the sky with diamonds
answer: Paul McCartney – harmony vocals

question: when was the last time vikings made the playoffs
answer: 2017

question: when does disney's live action aladdin come out
answer: May 24, 2019

question: when did the song body like a backroad come out
answer: February 1, 2017

question: muzon san jose del monte bulacan zip code
answer: 3023, 3024

question: when does the next episode of superstore air
answer: on October 4, 2018

question: when was the american society of anesthesiologists founded
answer: 1936

question: where are the two major regions where dense water masses are created
answer: North Atlantic

question: what team does steph curry brother play for
answer: Dallas Mavericks

question: what is the closest airport to white sulphur springs west virginia
answer: Greenbrier Valley Airport

question: where is saba university school of medicine located
answer: Saba

question: who's leading in the world series 2017
answer: Houston Astros

question: what did tony say to ziva in hebrew in nine lives
answer: have a good trip

question: where did the great western cattle trail begin and end
answer: Deadwood, South Dakota

question: who sang ol man river in showboat 1951
answer: Warfield

question: how many episodes of season 1 of big little lies
answer: 7

question: when did the rule of east india company end in the subcontinent
answer: 1858

question: who did otto go with to north korea
answer: Young Pioneer Tours

question: who developed the analytical engine which had features of present day computers
answer: Charles Babbage

question: who sang can't get enough of your love baby
answer: Barry White

question: who plays baelfire in once upon a time
answer: Michael Raymond-James

question: what is jason's last name in the lost hero
answer: Grace

question: where are the next olympics going to be held
answer: Tokyo

question: where is the ball spotted on a 2 point conversion
answer: 2-yard line

question: what state is a christmas story based in
answer: Indiana

question: when was the title prince of wales created
answer: around 1244

question: when does ally appear in pretty little liars
answer: the pilot episode

question: when did shania twain released come on over
answer: November 4, 1997

question: who proved that genes are located on chromosomes
answer: Thomas Hunt Morgan's

question: where is the most distortion found on robinson
answer: near the poles

question: who created a settlement house with the help of other social reformers
answer: Ellen Gates Starr

question: who wrote the theme song to beverly hills cop
answer: Harold Faltermeyer

question: who played dr loveless in wild wild west movie
answer: Michael Dunn

question: who has been conferred with the 2016 jnanpith award
answer: Ghosh, Shankha

question: when does series 2 of handmaid's tale
answer: April 25, 2018

question: when was pot made illegal in the us
answer: 1970

question: who sings are you gonna kiss me or not
answer: Thompson Square

question: how many claws does a hermann tortoise have
answer: five claws

question: where does the mora last name come from
answer: Spanish

question: who came to the throne in the glorious revolution
answer: William III of England

question: what year were the olimpic games in mexico
answer: 1968

question: where did the name house of tudor come from
answer: Tudur ap Goronwy

question: who is the founder of the wounded warrior project
answer: John Melia

question: who won the national college football championship 2018
answer: Alabama Crimson Tide

question: maximum sentence for death by dangerous driving uk
answer: fourteen years

question: when did the i-35 bridge collapse in minneapolis
answer: August 1, 2007

question: who was traded for kobe bryant in 1996
answer: Vlade Divac

question: what is the name of the currency used in togo
answer: West African CFA franc

question: who sang proud mary first tina turner or ccr
answer: Creedence Clearwater Revival

question: who died at the gunfight at okay corral
answer: Billy Clanton

question: who played leatherface in texas chainsaw massacre the beginning
answer: Andrew Bryniarski

question: where does great wall of china start and end
answer: from Dandong in the east

question: who made the song young dumb & broke
answer: Khalid

question: what are the 3 peaks in yorkshire called
answer: Whernside

question: who wrote the song when i was 17
answer: Ervin Drake

question: how many songs are on vices and virtues
answer: 10

question: which attribute of god refers to his all-knowing nature
answer: omniscience

question: when was the guns and roses riot in st louis
answer: July 2, 1991

question: what song was number one on march 30 2014
answer: "Happy"

question: when did age of empires 2 come out
answer: September 30, 1999

question: what languages are spoken in colombia besides spanish
answer: 2 Creole languages

question: who has the most blocks in a nba game
answer: Elmore Smith

question: where is the 2024 solar eclipse going to be
answer: North America

question: who was killed on the ides of march
answer: Julius Caesar

question: when did benjamin orr of the cars die
answer: October 3, 2000

question: who came up with alvin and the chipmunks
answer: Ross Bagdasarian, Sr.

question: who has won the popular vote but lost the election
answer: George W. Bush

question: what was the period before the enlightenment called
answer: Middle Ages

question: when's the last time toronto maple leafs were in the playoffs
answer: April 23, 2017

question: where was the first battle fought in the civil war
answer: Battle of Fort Sumter

question: how many championships does kentucky men's basketball have
answer: 8

question: when was the last time monday night football was on abc
answer: 2005

question: who has the power over the money in the us government
answer: Congress

question: when did the canon rebel xti come out
answer: 24 August 2006

question: who sang one step forward two steps back
answer: The Desert Rose Band

question: what is the main cause of conflict between india and pakistan
answer: Kashmir issue

question: which african american led the back to africa movement during the early 20th century
answer: Marcus Garvey

question: who plays graham on once upon a time
answer: James Dornan

question: x factor judges thought she was lip syncing
answer: Aida Yurijivna Nikolaychuk

question: who's running for lieutenant governor in georgia
answer: David Shafer

question: what is the full name of nigerian president
answer: Muhammadu Buhari

question: when do casey and cappie get back together
answer: Legacy

question: whats the black part of the eye called
answer: The pupil

question: who played guitar on rock and roll animal
answer: Steve Hunter

question: who are the 10 highest paid athletes in the world
answer: Cristiano Ronaldo

question: which gas most likely was not part of earth's early atmosphere
answer: Oxygen

question: where do the toronto blue jays do spring training
answer: Dunedin Stadium

question: where does the saying standing on the shoulders of giants come from
answer: Bernard of Chartres

question: the highest levels of acid precipitation in europe are in
answer: Poland northward into Scandinavia

question: what is the name of the tower that replaced the twin towers
answer: 1 World Trade Center

question: who does mark gatiss play in game of thrones
answer: Tycho Nestoris

question: which article of the constitution describes the amendment process
answer: Five

question: minimum age to become chief minister in india
answer: 25

question: when did the us sign the treaty of versailles
answer: 28 June 1919

question: where will the summer olympics be held in 2020
answer: Tokyo

question: who played charlie in charlie and the chocolate factory 2005
answer: Freddie Highmore

question: who played fdr in the movie pearl harbor
answer: Jon Voight

question: when do you have to show your cards in poker
answer: showdown

question: who plays malfoy's dad in harry potter
answer: Jason Isaacs

question: where did they shoot butch cassidy and the sundance kid
answer: Cuernavaca and Taxco, Mexico

question: when did the new star wars movies come out
answer: 2015

question: where is the heart located which body cavity what are the membranes that surround it
answer: Thoracic cavity

question: who produced tupac movie all eyez on me
answer: David Robinson

question: how many police officers are killed in the line of duty each year
answer: an average of 64

question: when was the first airplane used in war
answer: 1911

question: why is the short form of pounds lbs
answer: libra

question: who has won bbc sports personality of the year the most
answer: Andy Murray

question: indian air force day is celebrated on which date
answer: 8 October

question: how many nations are part of the united nations
answer: 193

question: who got the bharat ratna award before becoming president
answer: Zakir Husain

question: how many calories does a cosmic brownie have
answer: 280

question: how many episodes in season 3 of red oaks
answer: 6

question: when did dustin johnson win the us open
answer: 2016

question: when will new 20 dollar bill be released
answer: by 2020

question: who was the last republican mayor in chicago
answer: William Hale Thompson

question: who played the voice of jabba the hutt
answer: Larry Ward

question: who won men's figure skating in olympics 2018
answer: Yuzuru Hanyu

question: who plays dennis on it's always sunny
answer: Glenn Franklin Howerton III

question: when did the battle of omaha beach start
answer: June 6, 1944

question: which nfl team is responsible for the 1985 shuffle
answer: Chicago Bears

question: who won the women's fifa world cup
answer: United States

question: last team to win fa cup not in top division
answer: West Ham United

question: what is the rank of india in the richest country
answer: world, ranked 130

question: what is the best selling chocolate in the world
answer: Reese's Peanut Butter Cups

question: who was the 41st president of the united states of america
answer: George Herbert Walker Bush

question: an alpha particle has a mass number of
answer: 4u

question: who plays ruben amaro jr on the goldbergs
answer: Niko Guardado

question: when is the last episode of grey's anatomy season 14
answer: May 17, 2018

question: what are the three branches of us government
answer: legislative

question: who won first womens money in the bank
answer: Carmella

question: fear the walking dead season 3 new characters
answer: Lisandra Tena

question: when did zody's go out of business
answer: March 1986

question: who sings malcom in the middle theme song
answer: They Might Be Giants

question: how big is ganymede compared to earth's moon
answer: 1.51 times the Moon's

question: what is the furthest point from the sea in the uk
answer: Coton in the Elms

question: what disease does nikki have on young and restless
answer: breast cancer

question: when did they start celebrating cinco de mayo
answer: 1863

question: who was the first governor of western australia
answer: Captain Sir James Stirling RN

question: what is the meaning of the name patricia
answer: patrician

question: how many days does it take for the moon to rotate around the earth
answer: 27.323

question: who is in the video don't worry be happy
answer: Robin Williams

question: what bridge does the d train go over
answer: Manhattan Bridge

question: when did the modern tie come into fashion
answer: With the industrial revolution

question: where did river niger and river benue meet
answer: at Lokoja in Nigeria

question: who sang i think it so groovy now
answer: Friend & Lover

question: who was the first black student admitted to the university of mississippi
answer: James Howard Meredith

question: where is the capital city located in california
answer: Sacramento

question: who does the voice of ralph in wreck it ralph
answer: John C. Reilly

question: where do they live in cheaper by the dozen
answer: Evanston, Illinois

question: where is willy wonka and the chocolate factory based
answer: an unnamed town

question: real name of raj chandra in rani rashmoni
answer: Babughat

question: top scorer of uefa champions league of all time
answer: Cristiano Ronaldo

question: who gets married in the last episode of the office
answer: Angela Martin

question: what is the most threatened animal in the world
answer: Actinote zikani

question: when is the last time the browns won
answer: 2016

question: how many asian countries qualified in world cup 2018
answer: 5

question: who has the largest sports contract in the world
answer: Giancarlo Stanton

question: who came up with the idea of communism
answer: Karl Marx

question: what did hal stand for in 2001 a space odyssey
answer: Heuristically programmed ALgorithmic

question: who wrote the music for how the grinch stole christmas
answer: Dr. Seuss

question: who has to push the rock up the hill
answer: Sisyphus

question: when did the second fleet arrive in australia
answer: 28 June 1790

question: scottish architect who developed st martins in the field
answer: James Gibbs

question: who played king kong in kong skull island
answer: Toby Kebbell

question: what type of business structure does cadbury have
answer: importing chocolates

question: when did the american civil rights movement end
answer: 1968

question: how many episodes will be in 13 reasons why season 2
answer: 13

question: what is the current version of php and mysql
answer: 7.2

question: who is the minister of sanitation in ghana
answer: Joseph Kofi Adda

question: when did dade county become miami dade county
answer: November 13, 1997

question: how many nfl championships did the packers win
answer: 13

question: what is an example of a sutural bone
answer: Inca bone

question: who becomes the president after the president is impeached
answer: Vice President

question: who plays the mexican grandma in jack and jill
answer: Eugenio Derbez

question: who plays madison grey on hawaii five o
answer: Elisabeth Röhm

question: when is the new barbie movie coming out
answer: May 8, 2020

question: when were the first documented medical records created
answer: 19th century

question: who plays young gideon in once upon a time
answer: Giles Matthey

question: who is the highest paid actor of hollywood
answer: Keanu Reeves

question: when does the first friday the 13th take place
answer: June 13, 1980

question: what is the real name of o henry
answer: William Sydney Porter

question: who sets the salaries for senate and house members
answer: Congress

question: what is the accent over the i in spanish called
answer: acute accent

question: when does lois come to new york in gossip girl
answer: "Petty in Pink"

question: where did they film ninja warrior in australia
answer: Cockatoo Island

question: what is the full form of icu in hospital
answer: intensive care unit

question: where is the setting of charlotte's web
answer: barnyard

question: where does the term elephant in the room come from
answer: The New York Times

question: when did they start singing god bless america at baseball games
answer: September 11 attacks

question: which country has the greatest loss of life in ww2
answer: Soviet Union

question: who played guitar solo on reeling in the years
answer: Elliott Randall

question: where does the final battle in julius caesar take place
answer: in the plain

question: who wrote the parks and recreation theme song
answer: Gaby Moreno

question: who sang i shall be released the band
answer: The Band

question: what order do the resident evil films go in
answer: Resident Evil (2002)

question: who sang i put a spell on you first
answer: Jay Hawkins

question: who was given the ten commandments by god
answer: Moses

question: when did ford quit making the 7.3 diesel
answer: 2003

question: who plays poussey in orange is the new black
answer: Samira Wiley

question: built-in set of machine code instructions of computer are called
answer: a computer program

question: what is the latest episode of the walking dead called
answer: Wrath

question: when did the first episode of steven universe come out
answer: November 4, 2013

question: where is tottenham's new ground being built
answer: London, England

question: where does the ferry across the mersey go to
answer: Birkenhead/Wallasey

question: who is the actor that plays stefan salvatore
answer: Paul Wesley

question: where did they film the movie cabin fever
answer: Portland, Oregon

question: when did season 2 of the last kingdom come out
answer: 16 March 2017

question: when did australia sign the declaration of human rights
answer: 10 December 1948

question: name the group of seven stars seen in the sky
answer: Pleiades

question: the ruler of the holy roman empire that split his empire in half between his two sons was who
answer: Theodosius I

question: who played david in the assassination of versace
answer: Terry Sweeney

question: who played in the super bowl this year
answer: New England Patriots

question: when did california become part of the us
answer: on September 9, 1850

question: who won the most olympic medals in history
answer: Michael Phelps

question: who were the main proponents of amending the constitution to include a bill of rights
answer: James Madison

question: who has the fastest roller coaster in the world
answer: Ferrari World Abu Dhabi

question: what is the meaning of ragi in punjabi
answer: (finger millet) flour

question: where did early textile mills have to be built
answer: rural locations

question: when was the last time a foreign leader addressed congress
answer: June 8, 2016

question: where does heat come from in our body
answer: homeostasis

question: when did jem and the holograms come out
answer: 1985

question: who was in charge of the lost colony
answer: Sir Walter Raleigh

question: who was the first person to go skydiving
answer: André-Jacques Garnerin

question: who played the sun baby in the original run of teletubbies
answer: Jess Smith

question: who played amy grant and i can only imagine
answer: Nicole DuPort

question: 4. what does c stand for in case of disk scheduling algorithms
answer: Circular Elevator Algorithm

question: what is the second book of the old testament
answer: Exodus

question: badrinath ki dulhania alia bhatt name in movie
answer: Vaidehi Trivedi

question: what cbs channel is the late late show on
answer: CBS

question: who has the largest contract in the nba
answer: Stephen Curry

question: who wrote the notes in when you reach me
answer: Rebecca Stead

question: the law or bill that changes the legal consequences of acts committed on the legal status of facts
answer: ex post facto law

question: when did emily prentiss return to criminal minds
answer: August 30, 2016

question: when is the place beyond the pines set
answer: 1997

question: the national science day is observed every year on 28 february in honour of
answer: Sir Chandrashekhara Venkata Raman

question: who played in the ghost and mrs. muir
answer: Kellie Flanagan

question: who plays the bartender in how i met your mother
answer: Joe Nieves

question: when did midwest express go out of business
answer: in late 2011

question: h r pufnstuf what does hr stand for
answer: "Royal Highness" backwards

question: drugs that are substrates of cytochrome p450 3a4 and cyp2d6
answer: ciclosporin (cyclosporin)

question: who is the founder of portuguese power in india
answer: Francisco de Almeida

question: who sang the theme song for as told by ginger
answer: Macy Gray

question: how far is paradise ca from chico ca
answer: 10 miles

question: who wrote the screenplay for three billboards outside ebbing missouri
answer: Martin McDonagh

question: what does senior airman mean in the air force
answer: fourth enlisted rank

question: who became the governer of bengal in 1758
answer: Robert Clive

question: who sings the theme song to mystery science theater 3000
answer: Hodgson

question: who plays gowen on when calls the heart
answer: Martin Cummins

question: when's the last time the vikings were in the playoffs
answer: 2015

question: who wrote the song the air that i breathe
answer: Mike Hazlewood

question: who plays mrs. potts in the new beauty and the beast movie
answer: Emma Thompson

question: who wrote the song i've been everywhere man
answer: Australian country singer Geoff Mack

question: who is the author of land of stories
answer: Chris Colfer

question: the title fuehrer was applied to which famous dictator
answer: Adolf Hitler

question: when did the last ncaa football game come out
answer: July 9, 2013

question: who were judges on the voice last season
answer: Jennifer Hudson

question: how many hours for a full time job
answer: 35 to 40

question: what's the latest version of google chrome
answer: 63.0

question: when did the chargers make the super bowl
answer: Super Bowl XXIX

question: who is the girl in blackbear do re mi
answer: Gucci Mane

question: who said better to reign in hell than serve in heaven
answer: Satan

question: when will greys anatomy season 14 be released
answer: September 28, 2017

question: who wins at the end of grudge match
answer: Razor

question: who narrated the war of the worlds radio broadcast
answer: Orson Welles

question: who has been chosen as the best actor in the 65th national flim awards 2018
answer: Riddhi Sen

question: where does the last name waters originate from
answer: Wales and Yorkshire

question: who are the living presidents of the united states
answer: Donald Trump

question: when was the original tomb raider game released
answer: 1996

question: who was the first person to win strictly come dancing
answer: Natasha Kaplinsky

question: as a result of ach stimulation calcium ions are released from the
answer: the extracellular fluid

question: when was under god added to pledge of allegence
answer: in 1954

question: where is the big funnel web spider located
answer: Jamberoo, New South Wales

question: who played zuzu in it's a wonderful life
answer: Karolyn Grimes

question: who is the punter for the dallas cowboys
answer: Chris Jones

question: thespian' is used to describe this ancient greek artist who is considered to be the first actor
answer: Thespis

question: where is killing of a sacred deer filmed
answer: Cincinnati

question: when did they change the definition of gender
answer: 1955

question: who is the attorney general for new jersey
answer: Gurbir Grewal

question: who has the most home runs all time
answer: Barry Bonds

question: when is the new episode of pll coming out
answer: April 2017

question: how many judges are there in the book of judges in the bible
answer: twelve

question: who worked as a constitutional advisor for constitutional assembly
answer: B. N. Rau

question: who wrote the song peanut butter jelly time
answer: Buckwheat Boyz

question: who did usc lose to this year in football
answer: Notre Dame

question: where is the judicial branch of the eu located
answer: Luxembourg

question: where does the president of dominican republic live
answer: The National Palace

question: who sings try to love one another right now
answer: The Youngbloods

question: how far is walterboro sc from summerville sc
answer: 32 miles

question: when did the first diary of a wimpy kid movie come out
answer: 2010

question: who is the he referred to so often in part three of the declaration
answer: King George III

question: who declared war on japan after pearl harbor
answer: the United States Congress

question: how much does it cost to renew a cuban passport
answer: US$500

question: who is the father in rumor has it
answer: Richard Jenkins

question: what's at the luxor in las vegas
answer: Criss Angel Mindfreak Live

question: who is the oldest wrestler still wrestling in wwe
answer: Dory Funk Jr.

question: where is fort leonard wood mo on a map
answer: the Missouri Ozarks

question: what new technology helped win the war in the pacific
answer: the atomic bomb

question: the fa premier league is owned by 20 shareholders who are
answer: the 20 member clubs

question: where did the first fleet set up camp
answer: Botany Bay

question: all things being equal... is an expression from which school of thought
answer: the logical empiricist

question: when was india capital shifted from calcutta to delhi
answer: 12 December 1911

question: who invaded roman territory in the third century
answer: Goths

question: who plays lumiere on beauty and the beast
answer: Ewan McGregor

question: who played cindy lou who in the grinch stole christmas
answer: Taylor Michel Momsen

question: how many times did dale earnhardt win daytona
answer: 76

question: what race is aaron judge of the new york yankees
answer: African-American

question: who gave the signal for the boston tea party
answer: Adams

question: who sang take my breath away top gun
answer: Berlin

question: who were the 2 presidents to get impeached
answer: Bill Clinton

question: when did bananas become popular in the us
answer: 1876

question: who laughs on dark side of the moon
answer: Peter Watts

question: who sang the original version of earth angel
answer: the Penguins

question: when did world war 2 star and end
answer: lasted from 1939 to 1945

question: whats the record for most wins in a row mlb
answer: 26 games

question: the lieutenant governor of delhi new delhi delhi
answer: Anil Baijal

question: when was a nightmare on elm street made
answer: November 9, 1984

question: where was the tv series yellowstone filmed at
answer: near Park City, Utah

question: which river is important in the development of chinese civilization
answer: Wei River

question: when did the lyrics to o canada change
answer: 1980

question: when was the catechism of the catholic church written
answer: 1986

question: who sang beauty school dropout in the film grease
answer: Frankie Avalon

question: when did the movie little monsters come out
answer: August 25, 1989

question: which of the seven wonders of the ancient world can you still see today
answer: Great Pyramid of Giza

question: who did rashad jennings play for in the nfl
answer: the Oakland Raiders

question: when was the best animated feature film category first introduced
answer: 2001

question: when is the new modern family episode coming out
answer: February 28, 2018

question: who won the indy car race in phoenix
answer: Mario Andretti

question: who sang the song it's my life
answer: Talk Talk

question: when did twizzlers pull and peel come out
answer: 1994

question: when does season 7 episode 8 of scandal air
answer: January 18, 2018

question: who hit the shot heard round the world golf
answer: Gene Sarazen

question: who holds the world record for 100 meters
answer: Usain Bolt

question: where does the columbia river meet the pacific ocean
answer: Columbia Bar

question: what is ralph angels real name on queen sugar
answer: Nana-Kofi Siriboe

question: what does aron hakodesh refer to in english
answer: Holy Ark

question: who plays charlie in kinky boots on broadway
answer: Stark Sands

question: when was the first snowfall by james russell lowell written
answer: 1847

question: voice of obi wan in the clone wars
answer: James Arnold Taylor

question: who does the voice of the cat in the hat
answer: Martin Short

question: what is the line in the middle of a time zone that in theory determines the time of that zone
answer: mean solar time

question: who do you play as in assassin's creed syndicate
answer: Evie

question: when was the last time north america won ms universe
answer: 2012

question: who did snow white fall in love with
answer: prince

question: which disney princess did not get married at the end of the movie
answer: Aurora

question: who wrote the song these boots are made for walking
answer: Lee Hazlewood

question: when does the truth or dare movie come out
answer: April 13, 2018

question: how many swear words in south park movie
answer: 399

question: when did starcraft 2 go free to play
answer: April 19, 2017

question: when did the first episode of columbo air
answer: February 20, 1968

question: the highest officials in the government of the roman republic were
answer: consuls

question: what are the dates of the second new deal
answer: 1935–1938

question: when do the arrow and the flash crossover
answer: December 2, 2014

question: when did the first rocket launched into space
answer: 1944

question: what is the gold by manchester orchestra about
answer: learning to communicate

question: who is directing the new star wars movie
answer: Rian Johnson

question: when did the buccaneers win the super bowl
answer: January 26, 2003

question: when is the season 5 of the originals coming out
answer: April 20, 2018

question: when was the passion of the christ made
answer: 2004

question: who won the academy award for baby jane
answer: Norma Koch

question: who holds the record for rushing yards in a season college
answer: Barry Sanders

question: what size engine does a subaru brz have
answer: 2.0-litre

question: who plays young fiona in american horror story coven
answer: Riley Voelkel

question: who played the fugitive in the original tv series
answer: David Janssen

question: who won the uefa champions league 2018 final
answer: Real Madrid

question: when was the drinking age raised to 21
answer: By mid-1988

question: who was cast into the lion's den
answer: Daniel

question: who has the most consecutive wins on jeopardy
answer: Ken Jennings

question: what type of battery does a wii remote use
answer: AA Battery

question: which level of u.s. government pays for the most healthcare
answer: federal government

question: who is the 1st governor general of india
answer: Warren Hastings

question: when was the legal age of consent introduced uk
answer: In 1275

question: who decides the outcome in civil and criminal cases
answer: judge

question: what was the dog's name on the jetsons
answer: Astro

question: what was the number 1 hit single in the us on may 26 1990
answer: "Vogue"

question: what are the different sizes of macbook pro
answer: 17-inch

question: from the french meaning millers wife a cookery method
answer: Meunière

question: who played xander on days of our lives
answer: Paul Telfer

question: where did lorelai gilmore go to high school
answer: Chilton Preparatory School

question: when do they award the nobel peace prize
answer: 10 December

question: where did the black panther party take place
answer: United

question: who wrote the song it's the climb
answer: Alexander

question: how many scheduled tribes are there in india
answer: 645

question: total number of nuclear power plants in india
answer: 7

question: what is the prize for winning europa league
answer: €8,500,000

question: when did the black death get to europe
answer: 1347

question: when did the philippines become an independent country
answer: July 4, 1946

question: what year did the cadillac srx come out
answer: 2004

question: who was the captain of pakistan cricket team in 2011 cricket world cup
answer: Shahid Afridi

question: who helped israel in the yom kippur war
answer: United States

question: who sings i've got the moves like jagger
answer: Maroon 5

question: how many panes of glass in the louvre pyramid
answer: 603 rhombus-shaped

question: who played lily on the drew carey show
answer: Tammy Lauren

question: who plays mayor in blue bloods season 8
answer: Lorraine Bracco

question: who is the longest serving coach of the nz warriors
answer: Ivan Cleary

question: who has won the afc east the most
answer: the Patriots

question: prokaryotic cells may also contain small rings of dna known as
answer: replicon

question: who got the most rings in the nfl
answer: Bill Belichick

question: what's the video with the most views on youtube
answer: "Despacito"

question: when is the 100 book 2 coming out
answer: September 25, 2014

question: how many soldiers in a company in india
answer: 80–150

question: how many languages in new 500 rupee note
answer: 17

question: who has longest field goal in nfl history
answer: Matt Prater

question: who plays brenda's mom on six feet under
answer: Joanna Cassidy

question: who does elizabeth banks play in hunger games
answer: Effie Trinket

question: where was casino royale filmed in the bahamas
answer: on Paradise Island

question: what are the odds of getting a royal flush in poker
answer: 649,739 : 1

question: who was the double agent in tinker tailor soldier spy
answer: Haydon

question: what is the deepest canyon in north america
answer: Hells Canyon

question: part of mitosis wherein the chromosomes align at the equator
answer: Metaphase

question: is costa rica north or south of the equator
answer: north of the Equator

question: where did the term common sense come from
answer: the works of Aristotle

question: what are two different types of light microscopes
answer: simple microscopes

question: what is the name of the actress in king kong
answer: Naomi Watts

question: who sings don't get around much anymore
answer: Duke Ellington

question: who sang whoa we're going to barbados
answer: Typically Tropical

question: what is the nuclear symbol for a beta particle
answer: β

question: what city in florida did the shooting occur
answer: Parkland

question: who does jake's voice in adventure time
answer: John DiMaggio

question: how to do alt codes on a mac
answer: Option key

question: what airline has its hub in charlotte nc
answer: American Airlines

question: how much of the worlds bourbon is made in kentucky
answer: 95%

question: where is the original bass pro shop located
answer: Springfield, Missouri

question: what ivy league schools are in new york
answer: Columbia University

question: who plays the legacy in pitch perfect 2
answer: Hailee Steinfeld

question: who has the most passing yards in a career
answer: Peyton Manning

question: what type of wood will sink in water
answer: Lignum vitae

question: when did the first samurai exist in japan
answer: 702 AD

question: who is the minister for defence in ireland
answer: Leo Varadkar, TD

question: how to change linear motion to rotary motion
answer: crank

question: who scored the most points in warriors history
answer: Wilt Chamberlain

question: when was sgt pepper released in the uk
answer: 26 May 1967

question: when was the first trade union formed in the uk
answer: 1824

question: who was the first host of first take
answer: Jay Crawford and Dana Jacobson

question: age of mr. darcy in pride and prejudice
answer: 28

question: who plays robin in batman dark knight rises
answer: Joseph Gordon-Levitt

question: who played carly on days of our lives
answer: Crystal Chappell

question: who wrote a diary about the great fire of london
answer: Samuel Pepys

question: when did i'm the one come out
answer: April 28, 2017

question: what is the name of old delhi railway station
answer: Delhi Junction

question: who owns the movie rights to harry potter
answer: Warner Bros.

question: doctrine of lapse was of the cause for which rebellion
answer: Indian Rebellion of 1857,

question: bird that is illegal to eat in france
answer: Ortolan

question: what is the first book in the bible
answer: Book of Genesis

question: when did hockey players have to wear helmets
answer: August 1979

question: who were the two spies who gave a good report of the promised land
answer: Joshua and Caleb

question: who plays the new f1 in holby city
answer: Jasmine Burrows

question: leader of north vietnam in the vietnam war
answer: Ho Chi Minh

question: who plays sister evangelina in call the midwife
answer: Pam Ferris

question: what is the scientific name of thigh bone
answer: femur

question: dhcp can be placed into what category of service
answer: network management protocol

question: when is the last time it snowed in florida
answer: January 17, 2018

question: what is size 38 in france in the usa
answer: 6

question: where did the phrase dutch oven come from
answer: Dutch process

question: when did the movie harper valley pta come out
answer: 1978

question: who is in the group why don't we
answer: Jonah Marais Roth Frantzich

question: who presented in parliament the last separated railway budget of india
answer: Mr. Suresh Prabhu

question: who sings the song tequila makes my clothes fall off
answer: Joe Nichols

question: who does frenchy end up with in grease
answer: Doody

question: who is the actress who plays estelle on friends
answer: June Gable

question: next total eclipse of the sun in england
answer: 23 September 2090

question: who sings climb evry mountain in the film the sound of music
answer: Mother Abbess

question: when does the 2018 19 nba schedule come out
answer: August 10, 2018

question: which is the most popular sport in america
answer: American football

question: what is the income level for lower middle class
answer: $32,500 to $60,000

question: when did parker brothers make the ouija board
answer: 1966

question: who plays badger in wind in the willows
answer: Nicol Williamson

question: what are the names of the judges on world of dance
answer: Jennifer Lopez

question: where was the sons of katie elder filmed at
answer: Durango, in northern Mexico

question: when does new season of 13 reasons why start
answer: scheduled to premiere in 2018

question: who plays the queen in the greatest showman
answer: Gayle Rankin

question: in which session of the indian national congress was the poorna swaraj resolution adopted
answer: December 1929

question: how far does the earth travel in a second
answer: 29.78 km

question: when did they write the bill of rights
answer: 1789

question: when was the european research laboratory (columbus) launched
answer: February 7, 2008

question: who discovered the basic structure of dna nucleotides
answer: Francis Crick

question: who plays dylan on we bought a zoo
answer: Colin Ford

question: when did the ranch season 2 come out
answer: June 16, 2017

question: most total goals in a premier league season
answer: 103

question: when is this season of this is us over
answer: March 13, 2018

question: when will no tears left to cry come out
answer: April 20, 2018

question: who did the bengals play in the super bowl
answer: San Francisco 49ers

question: when did the donkey talk in the bible
answer: Numbers 22:28

question: who does the voice of horrid henry on citv
answer: Lizzie Waterworth

question: who did england get knocked out by in 1990
answer: West Germany

question: how many branches of big bazaar in india
answer: 256

question: who won the first battle of the civil war
answer: Confederate

question: when was the first eurovision song contest held
answer: 1956

question: who used to be on the cbs evening news
answer: Walter Leland Cronkite Jr.

question: when is harry potter and the cursed child releasing
answer: April 22, 2018

question: who designed the fifa world cup trophy 2018
answer: Stabilimento Artistico Bertoni company

question: how many episodes in season 3 of fargo
answer: 10

question: where is the college world series being played
answer: TD Ameritrade Park Omaha

question: who did the voice of optimus prime in transformers
answer: Peter Claver Cullen

question: the temple of athena nike was built with
answer: white Pentelic marble

question: how many times has carolina panthers been to the super bowl
answer: two

question: who sang it's a mad world original
answer: British band Tears for Fears

question: how many episodes are in ray donovan season 5
answer: 12

question: what type of energy is stored in a capacitor
answer: electrical

question: fried green tomatoes who was the old lady
answer: Ninny

question: where is the biggest mall in the united states located
answer: Philadelphia

question: when does a league of their own take place
answer: 1943

question: what is another name for the dermis layer of the skin
answer: corium

question: who has held the office of cm for long time
answer: Chamling

question: who is alex meant to be in 8 mile
answer: Jimmy's love interest

question: when did the seattle metropolitans win the stanley cup
answer: 1917

question: what is the meaning of priyanka in telugu
answer: lovable

question: who wrote my old man's a dustman
answer: Peter Buchanan

question: who played rio in the duran duran video
answer: Reema Ruspoli

question: who played ricky on the secret life of the american teenager
answer: Daren Maxwell Kagasoff

question: what kind of comedy is the importance of being earnest
answer: farcical

question: what is the main purpose of the league of nations
answer: maintain world peace

question: who has won the 2017 women's single korea open super series badminton tournament
answer: P. V. Sindhu

question: what was the lower class in rome called
answer: Proletarii

question: which wwe superstar held the wwe money in the bank contract the longest
answer: Edge

question: ipsec is defined at what layer of the osi model
answer: transport layer

question: where was the constitutional convention held in 1787
answer: Philadelphia, Pennsylvania

question: what states does the i pass work in
answer: Illinois

question: when did england last win a world cup
answer: 1966

question: who sings you shook me all night long
answer: AC/DC

question: when does dna replication occur during the eukaryotic cell cycle
answer: mitosis

question: who is known as the father of fibre optics
answer: Narinder Singh Kapany

question: where does the concept of zombies come from
answer: Haitian folklore

question: when does new season of america next top model start
answer: January 9, 2018

question: how many games did the chicago cubs win in the 2016 season
answer: 103

question: when did the life of pablo come out
answer: February 14, 2016

question: what is the latest version of adobe dreamweaver
answer: Adobe Dreamweaver CC 2014.1

question: when does next game of thrones season 6 start
answer: April 24, 2016

question: who were the four aces in the military's most wanted deck of cards
answer: Qusay

question: you're gonna miss me when i'm gone with cups
answer: "Cups"

question: who was the singing voice of elsa in frozen
answer: Eva Bella

question: who is performing at nba all star game half time
answer: Kevin Hart

question: who sings wake me when it's over
answer: Willie Nelson

question: which nerve plexus plays a role in peristalsis
answer: The myenteric plexus

question: when did the cubs win their first world series
answer: 1907

question: when is iron fist season 2 being released
answer: September 7, 2018

question: who sang i'll wait by van halen
answer: David Lee Roth: vocals

question: where does america's got talent take place in 2017
answer: Dolby Theatre

question: the speed of sound wave in air depends on
answer: composition

question: who plays the irish guy on sons of anarchy
answer: Tommy Flanagan

question: what was neil patrick harris a doctor in
answer: Doogie Howser, M.D.

question: who wrote i really love to see you tonight
answer: Parker McGee

question: top 10 most supported clubs in the world
answer: Manchester City

question: total box office collection of jab hari met sajal
answer: ₹111.27 crore

question: what season is it in november in india
answer: Post-monsoon or autumn season

question: who was the prime minister of england during quit india movement
answer: Winston Churchill

question: when does the thunderbird open at holiday world
answer: 2015

question: when was the last time the bills made the playoffs
answer: 1999

question: when does the next flash episode come out
answer: October 10, 2017

question: what is the name of marian keyes new book
answer: The Break (2017)

question: who wore coat of many colors in bible
answer: Joseph

question: who is the dean of the college of cardinals
answer: Angelo Sodano

question: how many episodes in season 3 i am jazz
answer: 8

question: the spleen is part of what system in the human body
answer: immune system

question: when was the last time the lions made it to the playoffs
answer: 2016 NFC Wild Card Playoffs

question: when was the first plane used in war
answer: 1911

question: where does the phrase blue chip come from
answer: from poker

question: who died in jail due to hunger strike
answer: Jatindra Nath Das

question: who played loretta lynn in coal miners daughter
answer: Sissy Spacek

question: where is the rotator cuff located on the human body
answer: shoulder joint

question: who played hotel manager in home alone 2
answer: Tim Curry

question: who proposed the first comprehensive theory of continental drift
answer: Alfred Wegener

question: who did sean from coronation street have a baby with
answer: Violet

question: who plays detective eames on law and order
answer: Kathryn Elsbeth Erbe

question: a child who has a swollen moon face is suffering from
answer: Cushing's syndrome

question: what type of government did japan have during ww2
answer: Imperial rule

question: where did the french king live before versailles
answer: the Tuileries Palace

question: is the last name scott irish or scottish
answer: Scottish

question: what type of ball is wilson in castaway
answer: a Wilson volleyball

question: what event allowed the british to send more troops to fight against the united states
answer: Chesapeake–Leopard Affair

question: what's the population of the twin cities metro area
answer: 3,866,768

question: what are the three pyramids at moody gardens
answer: the Discovery Pyramid

question: who played kirk's mom in star trek movie
answer: Jennifer Marie Morrison

question: who does finn hudson lose his virginity to
answer: Cheerleader Santana Lopez

question: who plays scout in to kill a mockingbird
answer: Mary Badham

question: how many french words are there in the english language
answer: 80,000 words

question: who won the 24 hours of lemans race
answer: Porsche LMP Team

question: who is the only super bowl mvp from a losing team
answer: Dallas Cowboys linebacker Chuck Howley

question: who's the last survivor of the battle of lexington
answer: Jonathan Harrington

question: when did the us and uk become allies
answer: 1940

question: how many episodes are in the next step season 1
answer: 30

question: in prokaryotes the lac operon contains gene(s) for
answer: lactose

question: what is the name of the diamond shaped building in chicago
answer: Crain Communications Building

question: when was the first world war broke out
answer: 28 July 1914

question: who wrote the words to the battle hymn of the republic
answer: Julia Ward Howe

question: who dies at the end of season 4 prison break
answer: Michael

question: how many episodes of the melancholy of haruhi suzumiya are there
answer: 28

question: who plays the moms boyfriend in 8 mile
answer: Michael Shannon

question: who has the lowest minimum wage in the country
answer: Georgia

question: where does the ohio river start and finish
answer: Pittsburgh, Pennsylvania

question: what is another name for the society of jesus
answer: Jesuits

question: model video klip how deep is your love
answer: Gigi Hadid

question: when does dancing with the stars athletes edition start
answer: April 30, 2018

question: who sang the theme song to mary tyler moore show
answer: Sonny Curtis

question: when does the time change to central time
answer: the first Sunday in November

question: when was the magnum built at cedar point
answer: 1989

question: how many 4 star generals are there in the us army
answer: 11

question: when is the last time an 11 seed made it to the elite 8
answer: 2018

question: who does the voice of kiara in lion king 2
answer: Neve Campbell

question: who plays jeremy gilbert on the vampire diaries
answer: Steven R. McQueen

question: where is the southern most part of canada
answer: Middle Island

question: when was the last time england played in world cup final
answer: 2018

question: who is the actor that plays carl on shameless
answer: Ethan Francis Cutkosky

question: black shield in nigerian coat of arm represent
answer: Nigeria's fertile soil

question: who sang the original song windmills of your mind
answer: Noel Harrison

question: when was the tower bridge in london built
answer: between 1886 and 1894

question: a person's evaluation about his or her own worthiness is called
answer: Self-esteem

question: who is miss sue in the blind side
answer: Kathy Bates

question: when is season 3 of daredevil being released
answer: 2018

question: what is the percentage of agriculture in gdp of india
answer: 23%

question: during which stage of the cell cycle does the replication of dna take place
answer: the C period

question: which country produces most of the worlds diamonds
answer: Russia

question: where did the battle of carthage take place
answer: Jasper County, Missouri

question: who wrote no matter what by ryan stevenson
answer: Jonathan Smith

question: who has the most rushing yards by a quarterback
answer: Michael Vick

question: who owns the hollywood casino in columbus ohio
answer: Gaming and Leisure Properties

question: who sings the theme song for mcleod's daughters
answer: Rebecca Lavelle

question: what is the wavelength range of a red led
answer: 610 < λ < 760

question: when does el senor de los cielos return
answer: September 22, 2017

question: when did the song truly madly deeply come out
answer: March 1997

question: which type of medication is injected with a syringe
answer: immunization

question: total number of reserved st seats in lok sabha
answer: 47

question: who plays jd on girlfriends guide to divorce
answer: Aaron Staton

question: when did 20000 leagues under the sea close at disney world
answer: 1994

question: what nfl team has won the most super bowl’s
answer: Pittsburgh Steelers

question: where does the fiesta bowl parade take place
answer: downtown Phoenix

question: who wrote don't forget where you belong
answer: Tom Fletcher

question: who composed famous song sare jahan se acha
answer: Muhammad Iqbal

question: who stars in the tv show blue bloods
answer: Will Estes

question: which beatle leads the way on the abbey road album
answer: Lennon

question: where are veins located in the human body
answer: throughout the body

question: what was the first movie to feature al pacino and robert deniro on screen together
answer: Heat

question: who does stephen fry play in the hobbit
answer: Master of Lake-town

question: when did they start using rebar in concrete
answer: the mid-19th century

question: when did sri lanka leave the british empire
answer: February 4, 1948

question: when was the emancipation proclamation signed into law
answer: 22 September 1862

question: when is season 2 of punisher coming out on netflix
answer: in 2019

question: which is the first silent movie in india
answer: Raja Harishchandra

question: what was the number 1 song on july 11 1982
answer: "Ebony and Ivory"

question: who won zumbo's just desserts season 1
answer: Kate

question: who wrote the song will you go lassie go
answer: Francis McPeake

question: when did winnie the pooh get a shirt
answer: 1932

question: who was known for having a sign on his desk that read the buck stops here
answer: Harry S. Truman

question: who was the last american president to die
answer: Gerald Ford

question: who wrote the song i got friends in low places
answer: Dewayne Blackwell

question: sarabhai vs sarabhai monisha becomes sophisticated episode number
answer: 66

question: who plays dr reid's mother on criminal minds
answer: Jane Lynch

question: where is the nile river located in the world
answer: northeastern Africa

question: what side of the road to they drive on in australia
answer: on the left

question: who sings all i needed was the love you gave
answer: Yazoo

question: top 10 movies to make the most money
answer: Jurassic World

question: who's the starting quarterback for the la rams
answer: Jared Goff

question: when was the last time a college team went undefeated
answer: 2017

question: when does game of thrones end season 7
answer: August 27, 2017

question: where did the story the landlady take place
answer: Bath

question: who played the lion on the wizard of oz
answer: Bert Lahr

question: when did the first player kneel for the national anthem
answer: August 14, 2016

question: when was the song smoke gets in your eyes written
answer: 1933

question: who won the 2017 chinese grand pix held in shanghai china
answer: Lewis Hamilton

question: what age is the oldest living person in the world
answer: 117

question: who won the game between auburn and ufc
answer: UCF Knights

question: when is red dead redemption 2 being released
answer: Q1/Q2 2018

question: where's the next world cup going to be 2026
answer: Mexico

question: who won rupauls drag race all stars three
answer: Trixie Mattel

question: what event inspired the name of rocky road ice cream
answer: Great Depression

question: when did a bad moms christmas cone out
answer: 2017

question: when did o canada became the official national anthem
answer: 1980

question: who is in charge when the president dies
answer: Vice President

question: where does the last name abarca come from
answer: Spanish

question: what role did samurai play in japanese society
answer: the ruling class

question: who was named sole heir after caesar’s assassination
answer: his grandnephew Gaius Octavius

question: who founded the women's social and political union
answer: Emmeline Pankhurst

question: who is the founder of khan academy of hugli popular free online education platform
answer: Sal Khan

question: who governs a homeowners' or condominium association and its restrictions
answer: real estate developer

question: who said sun is the center of the solar system
answer: Aristarchus of Samos

question: where did the emperor live in ancient rome
answer: The Palatine Hill

question: who was involved in the kokoda trail campaign
answer: Australian and Papuan land forces

question: who plays hetty lange on ncis los angeles
answer: Hunt

question: what was given to perseus to make him invisible
answer: the Cap of Invisibility

question: when was yes we have no bananas written
answer: July 19, 1923

question: who played cathy in the bbc mini series of wuthering heights
answer: Charlotte Riley

question: total seats won by bjp in gujarat election 2012
answer: 116

question: what does the red stripe american flag mean
answer: the thirteen British colonies

question: who is the actor that played jake ryan
answer: Michael Earl Schoeffling

question: when is the new season of cobra kai coming out
answer: in 2019

question: where does do start in the key of c
answer: C

question: when was the last time real madrid won barcelona
answer: 16 August 2017

question: who is the tallest human being in the world
answer: Sultan Kösen

question: name of the present pope of vatican city
answer: Pope Francis

question: who does princess mia end up marrying in the books
answer: Michael Moscovitz

question: when is america got talent 2017 live shows
answer: beginning August 15, 2017

question: who won the second season of skin wars
answer: Lana

question: who invented the printing press which helped spread the renaissance throughout europe
answer: Johannes Gutenberg

question: when does the movie stephen king it come out
answer: September 8, 2017

question: once upon a time who is mr gold son
answer: Baelfire/Neal Cassidy

question: who got eliminated in bigg boss tamil season 2
answer: Mamathi

question: other states in southeast asia that were influenced by india include
answer: Cambodia

question: who plays dina bergeron on the young and the restless
answer: Marla Adams

question: what is the capacity of optus stadium perth
answer: over 60,000 people

question: who played nora charles in the thin man
answer: Myrna Loy

question: who sang the theme song to petticoat junction
answer: Curt Massey

question: when did the movie carrie first come out
answer: 1976

question: when did the warlocks became the grateful dead
answer: 1965

question: who played the brain in pinky and the brain
answer: Rob Paulsen

question: who did the music for wreck it ralph
answer: Henry Jackman

question: when did the cash for clunkers program end
answer: August 24, 2009

question: when does season 3 of cold justice start
answer: anuary 9, 2015

question: who plays black widow in the avengers movie
answer: Scarlett Johansson

question: when did captain crunch oops all berries come out
answer: First released in 1997

question: who plays sally on flight of the conchords
answer: Rachel Blanchard

question: what is the legal drinking age in france
answer: no explicitly stated consumption age

question: who sings the song stroke me stroke me
answer: American rock artist Billy Squier

question: who did tom hanks play in apollo 13
answer: Apollo 13 Commander Jim Lovell

question: when did the united states get involved in world war ii
answer: December 1941

question: when does the third episode of life is strange come out
answer: 19 May 2015

question: where did the reserved powers find their constitutional mandate
answer: the Tenth Amendment

question: who played the human torch in fantastic four
answer: Christopher Robert Evans

question: what does the b in hb pencil stand for
answer: black

question: when does ex on the beach start season 9
answer: 15 August 2018

question: when did the movie the commuter come out
answer: 2018

question: who wrote the book of corinthians in the holy bible
answer: Paul the Apostle

question: how many seasons was west wing on tv
answer: 7

question: who won favorite television actress at the 2011 kids' choice awards
answer: Selena Gomez

question: name for first 5 books of the bible
answer: Deuteronomy

question: girl who sings let it go in frozen
answer: Idina Menzel

question: when does the tv show yellowstone come on
answer: June 20, 2018

question: who redefined the periodic table as being organized by atomic number not atomic weight
answer: English physicist Henry Moseley

question: who won the mvp in the american league
answer: José Altuve

question: what was the first women’s prison in the united states
answer: Indiana Women’s Prison

question: how many episodes are in season 3 of switched at birth
answer: 22 episodes

question: who does the voice of the monkey in kubo
answer: Charlize Theron

question: what were the two sides of the american revolution
answer: Great Britain

question: what is the name of the first state university in nigeria
answer: The University of Nigeria

question: where is the london bridge located in the us
answer: Lake Havasu City, Arizona

question: legal age for alcohol consumption in south africa
answer: 18

question: who pitched a no hitter for the yankees
answer: David Wells

question: where is the hole that punxsutawney phil comes out of located
answer: on Gobbler's Knob

question: who plays holly in diary of a wimpy kid
answer: Peyton Roi List

question: when did the rock and roll hall of fame open in cleveland ohio
answer: September 1, 1995

question: actor played sam in lord of the rings
answer: Sean Patrick Astin

question: who has won the most academy awards for best actress
answer: Katharine Hepburn

question: who said a thing of beauty is a joy forever
answer: John Keats

question: where did green bay packers get their name
answer: the Indian Packing Company

question: who is the director of welcome to new york
answer: Chakri Toleti

question: whos the main character in the great gatsby
answer: Nick Carraway

question: who's playing susan banks on days of our lives
answer: Stacy Haiduk

question: when does new series of death in paradise start
answer: 5 January 2017

question: what's the last season of once upon a time
answer: the seventh season

question: where did apples come from in the columbian exchange
answer: Old World

question: which nfl team has more super bowl appearances
answer: the New England Patriots

question: where is the chilling adventures of sabrina filmed
answer: Vancouver, British Columbia

question: when did the us enter the viet nam war
answer: 1950

question: what pink floyd album is wish you were here on
answer: Wish You Were Here

question: when does season eight of the walking dead end
answer: April 15, 2018

question: when was the place de la concorde built
answer: 1772

question: what episode does deeks and kensi get together
answer: In season six

question: where was the first summit of non aligned movement held
answer: Yugoslavia

question: who plays avery leclaire in i feel pretty
answer: Michelle Williams

question: the largest city in kansas on the arkansas river
answer: Wichita

question: who has won the 2018 men’s singles tata open maharashtra tennis tournament
answer: Gilles Simon

question: what states were hit the hardest by the dust bowl
answer: Oklahoma

question: when were computers first sold to the public
answer: 1977

question: who sang the song messing about on the river
answer: Josh MacRae

question: when was solo a star wars story announced
answer: In July 2015

question: when does second series of the crown start
answer: December 8, 2017

question: who won ru pauls drag race season 2
answer: Tyra Sanchez

question: who won the second series of bake off
answer: Joanne Wheatley

question: how did the us get the ohio river valley
answer: the Treaty of Paris

question: who plays alan in last tango in halifax
answer: Sir Derek Jacobi

question: what is the scientific name for a red fox
answer: Vulpes vulpes

question: where was miss marple a caribbean mystery filmed 2013
answer: Cape Town

question: who sings there's no smoke without a fire
answer: Bad Company

question: who plays mick carter's wife in eastenders
answer: Kellie Bright

question: when was the song big yellow taxi written
answer: 1970

question: who killed nick in days of our lives
answer: Gabi Hernandez

question: on which national holiday are the padma awards given
answer: India's Republic Day

question: who has the biggest company in the world
answer: Walmart

question: what is the term for a charged atom
answer: ion

question: who was the first president identified as a democrat
answer: Andrew Jackson

question: where is harry potter and the prisoner of azkaban filmed
answer: North London's Palmers Green

question: who won the wwe championship elimination chamber 2015
answer: Dean Ambrose

question: where is the great british sewing bee filmed
answer: Metropolitan Wharf in London

question: when will dragon ball super episode 130 be aired
answer: March 18, 2018

question: what is the standard and poor's 500 index
answer: stock market index

question: how many episodes of famous in love season 1
answer: 10

question: where did most settlements exist in new france
answer: Province of Quebec

question: who's the starting quarterback for the vikings
answer: Sam Bradford

question: when does the world cup start and finish 2018
answer: 14 June – 15 July

question: what was the first british battle of ww1
answer: Battle of Mons

question: who played patty in diary of a wimpy kid
answer: Laine MacNeil

question: supreme commander of the defence force of india
answer: President Ram Nath Kovind

question: what does a bird have that no other animal has
answer: Feathers

question: who was the guy who shoot in las vegas
answer: Stephen Paddock

question: when was hong kong turned over to china
answer: 1 July 1997

question: who sings ooh baby heaven is a place on earth
answer: Belinda Carlisle

question: who did jason bateman play in the little house on the prairie
answer: James Cooper

question: who sang the song got to be real
answer: Cheryl Lynn

question: where did the nyc tree come from this year
answer: tri-state area

question: how many players on a nba basketball team
answer: 15

question: who played blair in christmas with the kranks
answer: Julie Gonzalo

question: who was the villian in batman vs superman
answer: Mercy Graves

question: list of world heritage sites in the philippines
answer: Baroque Churches of the Philippines

question: where are jonathan and charlotte britains got talent from
answer: Essex

question: who plays donna in fire walk with me
answer: Lara Flynn Boyle

question: which country is the north of uttar pradesh
answer: Nepal

question: who wrote the plaque on the statue of liberty
answer: Emma Lazarus

question: what type of government did the constitution establish for the united states
answer: Constitutional Republic

question: who wrote you've got that loving feeling
answer: Cynthia Weil

question: when did season 19 of big brother start
answer: June 28, 2017

question: when's the last time georgia won the national championship
answer: 1980

question: astronaut played by tom hanks in apollo 13
answer: Apollo 13 Commander Jim Lovell

question: who sang i'm going to make you mine
answer: Diana Ross & the Supremes

question: why was the deed of cession important to fijis history
answer: 96 years of British rule

question: who owns the golden lamb in lebanon ohio
answer: Portman Family of Ohio

question: what is the meaning of national heroes day
answer: commemorations of national heroes

question: who is the girl in she's so mean video
answer: Stephanie Corneliussen

question: when did the internet first become available to the public
answer: the 1980s

question: when did the flyers go to the stanley cup
answer: 1974–75

question: who was killed at the st valentine day massacre
answer: Reinhardt Schwimmer

question: who pays the most income tax in europe
answer: Portugal

question: who lived in the house of the faun
answer: clan, Satria

question: when was the decimal currency system introduced in india
answer: 1 April 1957

question: when was school games federation of india formed
answer: 31 January 2018

question: the world's oldest epic tale told in poetry is called the epic of
answer: Epic of Gilgamesh

question: where was smokey and the bandit 2 filmed
answer: Jupiter, Florida

question: who wrote the jingle nationwide is on your side
answer: Steve Karmen

question: actress who played abigail on days of our lives
answer: Marci Miller

question: who is the nba player who scored 100 points
answer: Wilt Chamberlain

question: which came first petticoat junction or green acres
answer: Petticoat Junction

question: who has the most control over a corporation
answer: board of directors

question: what is the origin of the coptic language
answer: Egyptian language

question: who decides the winner of america's got talent
answer: Howie Mandel

question: who plays bill pullman's wife in sinners
answer: Kathryn Erbe

question: when did germany become part of the un
answer: 18 September 1973

question: when is god of war going to be released
answer: early 2018

question: who plays professor proton in the big bang theory
answer: George Robert Newhart

question: the initial parties of the two party system were
answer: Democratic-Republican Party

question: who won season 10 worst cooks in america
answer: Daniel Mar

question: total number of seats won by bjp in 2014
answer: 282

question: the fundamental duties of an india citizen are contained in
answer: of India

question: who says the opening of law and order svu
answer: Steven M. Zirnkilton

question: who plays jack mccoy on law & order
answer: Samuel Atkinson Waterston

question: when did world book day start in the uk
answer: 1995

question: who sing the theme song for good times
answer: Jim Gilstrap

question: what type of wood are baseball bats made from
answer: maple

question: what type of bread for philly cheese steak
answer: Amoroso rolls

question: which territories did the us gain in the spanish-american war
answer: Puerto Rico

question: who get the flag at a military funeral
answer: the next of kin

question: who wrote the song dancing in the dark
answer: Howard Dietz,

question: who does mindy kaling play in inside out
answer: Disgust

question: what is the largest manufacturer in the world
answer: Mitsui

question: who plays grown up henry in once upon a time
answer: Andrew J. West

question: who played red harvest in the magnificent seven
answer: Martin Sensmeier

question: who won the femina miss india world 2018
answer: Anukreethy Vas

question: who has the most points in nba history career
answer: LeBron James

question: who plays chloe hall on one tree hill
answer: Leven Alice Rambin

question: when did puerto rico become a commonwealth of the united states
answer: February 4, 1952

question: what is the name for earth's moon
answer: the Moon

question: what is the enrollment at arizona state university
answer: 72,000

question: this organism is found inside the egg of a chicken
answer: yolk

question: who has the most consecutive losses in the nfl
answer: Chicago Cardinals

question: who plays michael myers in the original halloween
answer: Nick Castle

question: who played bobby c in saturday night fever
answer: Barry Miller

question: where did dinosaurs roam in the united states
answer: North America.

question: when is have i got news for you back on
answer: 6 October 2017

question: who plays gloria on the young and restless
answer: Judith Chapman

question: what war was the movie the patriot based on
answer: the American Revolutionary War

question: in december of 1941 who commanded the allied forces in the philippines
answer: General Douglas MacArthur

question: what are the five rights protected by the first amendment
answer: freedom of speech

question: who wrote round and round by tevin campbell
answer: Prince

question: when did season 6 of game of thrones come out
answer: April 24, 2016

question: who attacked first in the battle of cold harbor
answer: the Union

question: when did the first tv come out in the us
answer: uly 2, 1928,

question: when does the atlantic hurricane season start and end
answer: June 1 to November 30

question: who sings the wreck of the edmund fitzgerald
answer: Gordon Lightfoot

question: who does sean astin play in lord of the rings
answer: Samwise Gamgee

question: when was the first version of microsoft windows released
answer: November 10, 1983

question: who was the first president to pardon the turkey
answer: Ronald Reagan

question: the collection of parallel lines and spaces on which notes are written
answer: staff

question: what is the uk equivalent of the sec
answer: Financial Services Authority

question: what is jude's boyfriends name on the fosters
answer: Connor

question: who won the battle of sayler's creek
answer: Union victory

question: according to revisionist historians what was the primary cause of the civil war
answer: Defense of states' rights

question: how many letters does the french alphabet have
answer: 26

question: where will the next general conference of sda be held
answer: Indianapolis, Indiana

question: when is magnus chase book 3 coming out
answer: October 3, 2017

question: how old do you have to be to buy tabacco in nevada
answer: 18

question: who did golden state play in the conference finals last year
answer: Golden State Warriors

question: who won the 30th season of the challenge
answer: Jordan Wiseley

question: how many pilgrims were on the pilgrimage in the canterbury tales
answer: 30

question: who has been the longest serving chief minister in india
answer: Jawaharlal Nehru

question: when is terrace house opening new doors part 2 on netflix
answer: February 27, 2018

question: who played beast in x-men days of future past
answer: Nicholas Hoult and Kelsey Grammer

question: movie at the beginning of time after time
answer: The Garden of Allah

question: what kind of bonds do saturated fats have
answer: all or predominantly single bonds

question: what is the highest peak in the eastern us
answer: Mount Mitchell

question: what is estella's last name in great expectations
answer: Havisham

question: psychology emerged as a science from the field of
answer: philosophy

question: who led the carthaginian army in the second punic war
answer: Hannibal

question: who is scott air force base named after
answer: Corporal Frank S. Scott

question: who plays mrs claus in santa paws 2
answer: Cheryl Ladd

question: who plays denis leary's girlfriend in animal kingdom
answer: Dichen Lachman

question: who sold more albums elvis or the beatles
answer: The Beatles

question: the k-pop band that in 1992 was the first to be successful was
answer: Seo Taiji and Boys

question: who is the first fastest runner in the world
answer: Usain St Leo Bolt

question: where is hcl secreted in the digestive system
answer: the lumen of the stomach

question: when did they start putting filters on cigarettes
answer: 1935

question: which is the oldest municipal corporation in india
answer: Greater Chennai Corporation

question: what would 30 pieces of silver be worth today
answer: between $185 and $216

question: with regard to the treatment of sports injuries the protocol rice stands for
answer: Ice

question: who is the original singer of la bamba
answer: Alvaro Hernández Ortiz

question: who played piano on bat out of hell
answer: Steve Margoshes

question: who did the patriots lose to in the super bowl
answer: The Giants

question: who is the patron saint of the navy
answer: Saint Nicholas

question: how many pages is little house in the big woods
answer: 237

question: who is the most visited country in the world
answer: France

question: who played kevin james wife in grown ups
answer: Maria Bello

question: who is the voice of shadow on homeward bound
answer: Don Ameche

question: what number was connecticut to join the union
answer: 5

question: who sang i dont care i love it
answer: Charli XCX

question: how many rounds are in the wnba draft
answer: 3

question: during the persian gulf war allied forces pushed forces out of
answer: Kuwait

question: who abolished monarchy in france and declared it a republic
answer: National Convention of France

question: who founded the first free web based email service hotmail
answer: Jack Smith

question: what school year is an 8 year old in uk
answer: Year 4

question: how many games in stanley cup to win
answer: best-of-seven

question: when did the ar-15 first go on sale
answer: 1959

question: what happened to the bus driver in the humboldt crash
answer: died in the collision

question: when did pledge of allegiance added under god
answer: Flag Day in 1954

question: who landed the first backflip on a motorcycle
answer: Jose Yanez

question: who wrote brut and what is the poem about
answer: English priest Layamon

question: when was the chinese exclusion act made permanent
answer: 1902

question: who played with rod stewart on maggie may
answer: Pete Sears

question: when was the amrit bazar patrika started in bangalore
answer: 20 February 1868.

question: who played the pirate in the spongebob movie
answer: Antonio Banderas

question: when is it mothering sunday in the uk
answer: 4th Sunday in Lent

question: where does the army get its money from
answer: United States federal budget

question: who is the governer of jammu and kashmir
answer: Satya Pal Malik

question: what year does the movie doubt take place
answer: 1964

question: where is the world cup going to be at
answer: Russia

question: when did the showcase showdown start on the price is right
answer: 1975

question: who can be removed through process of impeachment
answer: The President

question: when was the 8th amendment passed and ratified
answer: December 15, 1791

question: the pamir knot is on the border of afghanistan and
answer: Kyrgyzstan

question: who was the first american president born in the united states
answer: Martin Van Buren

question: where was the opening ceremony of ipl (2013) held on 2 april 2013
answer: Salt Lake Stadium in Kolkata

question: who has scored the most goals in laliga
answer: Lionel Messi

question: what level of terror alert is the uk at
answer: Severe

question: who plays tamika in school of rock on nick
answer: Breanna Yde

question: who won the battle of trenton in 1776
answer: the Americans

question: when was the name burma changed to myanmar
answer: 1235

question: when did soft drinks first come in cans
answer: 1964

question: who wrote the song slow hands by niall horan
answer: John Ryan

question: how many great lakes are there in ontario
answer: four

question: what native american tribe lived at san juan capistrano
answer: The Juaneño or Acjachemen

question: who died in harry potter half blood prince
answer: Dumbledore

question: when was the count of monte cristo set
answer: 1815–1839

question: where and when did the colonists meet to write the constitution
answer: 1787 during the Philadelphia Convention

question: who wrote this is me from greatest showman
answer: Justin Paul

question: who wrote while my guitar gently weeps lyrics
answer: George Harrison

question: what type of relationship is represented by the scatter plot
answer: negative (falling)

question: where do the most shark attacks occur in the world
answer: United States

question: the american mechanical engineer who sought to improve industrial efficiency was
answer: Frederick Winslow Taylor

question: how many episodes this season on game of thrones
answer: 7

question: what engines do they use in formula 1
answer: 1.6 litre V6 turbo engines

question: who is widely credited with coining the term iron curtain
answer: Winston Churchill

question: who's going to be the new president of mexico
answer: Andrés Manuel López Obrador

question: who wrote speed of the sound of loneliness
answer: John Prine

question: when was the final episode of mash aired
answer: February 28, 1983

question: who does the black baby on shameless belong to
answer: Frank

question: what are the names of the three pedals on a piano
answer: sustaining pedal

question: who won more love it or list it
answer: Hilary

question: who has the most home runs in mlb all time
answer: Barry Bonds

question: movie about a couple that meets once a year
answer: Same Time, Next Year

question: when was the last time ku won the big 12 basketball tournament
answer: 2018

question: who sang come on baby let the good times roll
answer: Shirley and Lee

question: what is the biggest college in new york
answer: Columbia University

question: who plays the main character in 13 going on 30
answer: Jennifer Garner

question: when was capital gains tax introduced in australia
answer: 20 September 1985

question: when did the new macbook pros come out
answer: July 12, 2018

question: when is the last time tiger woods played
answer: 2017

question: natya shastra the main source of indian classical dances was written by
answer: Bharata Muni

question: the political boss of new york city in the early 1870s was
answer: William Magear Tweed

question: what is the population of long island 2018
answer: 7,869,820

question: when does the second half of arrested development season 5 come out
answer: later in 2018

question: what's the 2nd pirates of the caribbean called
answer: Dead Man's Chest

question: who played the warden in the movie shawshank redemption
answer: Robert Patrick Gunton Jr.

question: who did france choose to be the emperor of mexico
answer: Maximilian

question: who has the power to convict the president upon impeachment
answer: Congress

question: who is closest to cal ripken jr record
answer: Lou Gehrig

question: chinese new year what is it the year of
answer: year of the Dog

question: towns in rhode island that begin with p
answer: Portsmouth

question: wind in the willows badger's home crossword clue
answer: the Wild Wood

question: how many field goals has dan bailey made in his career
answer: 197

question: what's the latest version of mac software
answer: macOS 10.14

question: when was the first winter paralympic games held
answer: 1976

question: who's the head coach of the jacksonville jaguars
answer: Doug Marrone

question: who is the first chief justice of the supreme court
answer: John Jay

question: who sang lead vocals on don't look back in anger
answer: Noel Gallagher

question: how many credit union members are there worldwide
answer: 231 million

question: when did the working income tax benefit come into effect
answer: 2007

question: who is playing kyle on the young and the restless
answer: Michael Mealor

question: who wrote avenue q and the book of mormon
answer: Robert Lopez

question: what are the two types of mixtures in science
answer: heterogeneous

question: who comes back in season 14 of grey's anatomy
answer: Megan Hunt

question: epidermal dendritic (langerhans) cells function as part of the
answer: skin and mucosa

question: luckiest day of the week to get married
answer: Wednesday

question: time period of the pirates of the caribbean
answer: began in the 1500s

question: who has tom brady played in the super bowl
answer: SEA

question: american female singer who died in a plane crash
answer: Aaliyah

question: when do new episodes of billions come out
answer: March 25, 2018

question: who sings i want you to love me
answer: Cheap Trick

question: who has played most number of odi matches
answer: India

question: who was the last president that was not a democrat or republican
answer: Andrew Johnson

question: who played adam newman on the young and restless
answer: Justin Hartley

question: when did the drummer of def leppard lose his arm
answer: 1985

question: who wrote the motto on the statue of liberty
answer: American poet Emma Lazarus

question: who was president the prohibition of alcohol went into effect
answer: Woodrow Wilson

question: who are members of the joint chiefs of staff
answer: Gen. David L. Goldfein

question: what kind of car does cruella deville drive in 101 dalmatians
answer: Panther De Ville

question: american horror story how many seasons are there
answer: 7

question: what is the type of government in saudi arabia
answer: absolute monarchy

question: who has won more champions league titles man u or liverpool
answer: Liverpool

question: when does the next book of trials of apollo come out
answer: Fall 2019

question: who plays addison montgomery on grey's anatomy
answer: Kathleen Erin Walsh

question: what is the first novel of english literature
answer: Le Morte d'Arthur

question: who won gold medal in badminton in commonwealth games 2018
answer: Saina Nehwal

question: which institute is known as soft loan window of world bank
answer: The IDA

question: who sang if i could save time in a bottle
answer: Jim Croce

question: who was known as israel in the bible
answer: Jacob

question: when do love & hip hop atlanta come back on
answer: March 19, 2018

question: who is the actor who plays mark sloan on grey anatomy
answer: Eric Dane

question: where is the housewives of orange county filmed
answer: Orange County, California

question: who played alotta fagina in austin powers movie
answer: Fabiana Udenio

question: who has had the most number one hits worldwide
answer: The Beatles

question: when does luke skywalker find out leia is his sister
answer: Return of the Jedi

question: what is the phenomenon responsible for the island chain of hawaii
answer: Hawaii hotspot

question: is the taj mahal a tomb or a palace
answer: tomb

question: what island is atlantis on in the bahamas
answer: Paradise Island

question: when does season 2 episode 3 of escape the night come out
answer: June 28, 2017

question: where does medea go at the end of the play
answer: Athens

question: what was the death toll for hurricane andrew
answer: 65 people

question: who sang the opening theme song for wkrp in cincinnati
answer: Steve Carlisle

question: the first person to use the word geography was
answer: Eratosthenes

question: businesswoman who is the presenter of the hotel inspector
answer: Alex Polizzi

question: what type of business is bass pro shops
answer: Private

question: who is the winner of indias rising star
answer: Hemant Brijwasi

question: when was smoking advertising banned in the uk
answer: 1 August 1965

question: when did the first large winter carnival take place in quebec city
answer: 1894

question: when is the america's got talent finale 2018
answer: September 19, 2018

question: who played in the past three super bowls
answer: Philadelphia Eagles

question: a quiceanera is held around the time a girl turns what age
answer: 15

question: who died in the plane crash grey's anatomy
answer: Dr. Lexie Grey

question: who is the prime minister of pakistan right now
answer: Shahid Khaqan Abbasi

question: most of the atp produced during cellular respiration is produced by
answer: oxidative phosphorylation

question: who is the actress that plays sue on the middle
answer: Eden Rebecca Sher

question: who won the next iron chef super chefs in 2011
answer: Zakarian

question: who is the first most followed person on instagram 2018
answer: Cristiano Ronaldo

question: who was the first published american female writer
answer: Anne Hutchinson

question: who is on the back of a £5 note
answer: Winston Churchill

question: who plays will horton on days of our lives
answer: Chandler Massey

question: term for a word that has two meanings
answer: polyseme

question: when was iisc named to its current name
answer: 1909

question: when does the new season of travelers come out
answer: October 16, 2017

question: when was high hopes released panic at the disco
answer: May 23, 2018

question: who sings cory in the house theme song
answer: Maiara Walsh

question: who did they kill in htgawm season 1
answer: Sam Keating

question: where are the four corners of the united states
answer: northwestern corner of New Mexico

question: present chief justice of the supreme court of india
answer: Ranjan Gogoi

question: who plays harry in the amazing spider man 2
answer: Dane William DeHaan

question: who has the most gold medals in hockey
answer: Jayna Hefford

question: who plays isla in once upon a time
answer: Emily Tennant

question: who played sloane in ferris bueller's day off
answer: Mia Sarapochiello

question: when did memphis state became university of memphis
answer: July 1, 1994

question: the term renaissance means rebirth. what was reborn in europe at this time
answer: historical and cultural movements

question: what's the tigers name in ice age
answer: Diego

question: who has sold the most records the beatles or the rolling stones
answer: The Beatles

question: who is the all-time passing leader in the nfl
answer: Peyton Manning

question: how many solenoids are in a 4l60e transmission
answer: 2 shift solenoids

question: where do the small and large intestines meet
answer: ileocolic orifice

question: who elects the vice president if the electoral college fails to do so
answer: the Senate

question: scottish premier league how many teams go down
answer: 12

question: when did the us start saying the pledge of allegiance
answer: 1942

question: where did super dave osborne get his start
answer: The John Byner Comedy Hour

question: when do kurt and blaine get back together in season 4
answer: Thanksgiving

question: when did the first galaxy phone come out
answer: June 2010

question: who played randy on my name is earl
answer: Ethan Suplee

question: what is the most common religion in the us
answer: Christians

question: when do we celebrate the modern olympic games
answer: every four years

question: who is the actor who plays kyle on last man standing
answer: Christopher "Christoph" Sanders

question: where did they film the movie office space
answer: primarily in Austin, Texas

question: who wrote james arthur say you won't let go
answer: James Arthur

question: who was the first black nfl starting quarterback
answer: Marlin Oliver Briscoe

question: who are the four actresses in the movie book club
answer: Jane Fonda

question: what is the gaslight district in san diego
answer: historical neighborhood

question: when is the last time the cowboys won a superbowl
answer: 1995

question: who plays steph's mom on the fosters
answer: Annie Potts

question: most points scored by player in nba game
answer: 100

question: who wrote trew law and what was it about
answer: his idea of kingship

question: how many chapters are there in the book of esther
answer: 10

question: when was the movable type printing technique invented
answer: AD 1040

question: who determined who would be president of the united states in the election of 1800
answer: the House of Representatives

question: who is the recently elected president of india
answer: Ram Nath Kovind

question: who appoints the deputy director of the fbi
answer: Director of the FBI

question: most abundant element in the earth crust is
answer: oxygen

question: when does season 10 of modern family start
answer: September 26, 2018

question: how many books in the lying game series
answer: 6

question: what carcinogen is known to be produced when high carbohydrate foods are cooked at high temperature
answer: Acrylamide

question: what color comes first on the american flag
answer: red

question: meaning of back to december by taylor swift
answer: an apology

question: who shot first in the original star wars a new hope
answer: Han Solo

question: who was the first host of antiques roadshow
answer: Chris Jussel

question: what does amg stand for in mercedes benz cars
answer: Melcher

question: where was the dark side of the moon recorded
answer: Abbey Road Studios

question: who are the watchmen characters based off of
answer: the Mighty Crusaders

question: when did they start putting security strips in money
answer: 1990

question: who did the usa support in the vietnam war
answer: South Vietnam

question: what does the name nikita mean in russian
answer: victor

question: who does the voice of the narrator in beauty and the beast
answer: Hattie Morahan

question: when did the jaguars last win a playoff game
answer: 2016

question: who is chief election commissioner of india now
answer: Om Prakash Rawat

question: who scored the winning goal in 2006 world cup final
answer: Fabio Grosso

question: which of santa's reindeer is rudolph's dad
answer: Donner

question: when does the next season of fairy tale come out
answer: 2018

question: who plays will in netflix lost in space
answer: Maxwell Jenkins

question: who won the election of 1824 but failed to win a majority of the votes necessary to become president
answer: John Quincy Adams

question: where is latin america located in which hemisphere
answer: Western Hemisphere

question: where does the transmission of electrical impulses in the heart begin
answer: sinoatrial node

question: who wrote the song we'll sing in the sunshine
answer: Gale Garnett

question: when does death note live action come out on netflix
answer: August 25, 2017

question: where do the golden state warriors play out of
answer: the Oracle Arena in Oakland

question: where does the water for lake las vegas come from
answer: the Las Vegas Wash

question: who is the guy that announces movie trailers
answer: Donald Leroy LaFontaine

question: when did the declaration of independence get to england
answer: mid-August

question: who sang national anthem for 2018 super bowl
answer: Pink

question: who does lauren conrad voice on family guy
answer: herself

question: the supreme court would most likely refer to the eleventh amendment in a case involving a
answer: jurisdiction limitations

question: who holds the record for people's sexiest man
answer: Johnny Depp

question: who won the final four basketball game last year
answer: North Carolina

question: what is the name of the dog in richie rich
answer: Dollar

question: who holds the record for most touchdown passes in a game
answer: Sid Luckman

question: where does the arkansas river join the mississippi river
answer: eastern Arkansas

question: where does need for speed payback take place
answer: Fortune Valley

question: when is flash season 4 episode 17 airing
answer: April 10, 2018

question: how many embassies are there in washington dc
answer: 177

question: who played the elephant man in the 1980 movie
answer: John Hurt

question: in the civil war who had more soldiers
answer: Union Army

question: where was the people's republic of china located
answer: in East Asia

question: how many times have the williams sisters played each other
answer: 29 times

question: when did the first spawn comic come out
answer: May 1992

question: who sings knocking on heavens door on blue bloods
answer: Rick Devin

question: who does the voice of jake the dog
answer: John William DiMaggio

question: what is the second season of the year
answer: spring

question: how many kilometers of length does the andes mountain range cover
answer: is about 7,000 km

question: who made the song going up the country
answer: Canned Heat

question: who is playing batman in the new justice league movie
answer: Ben Affleck

question: what is the value of the fourth power of ten
answer: 10,000

question: when is the major league baseball all-star game being played
answer: July 11, 2017

question: who runs the fbi office of professional responsibility
answer: Robin Ashton

question: mexico earthquake how long did it last 2017
answer: 20 seconds

question: who wrote the song in the end by linkin park
answer: Michael Shinoda

question: who plays john hancock in sons of liberty
answer: Rafe Spall

question: when does my little pony season 7 air
answer: April 15, 2017

question: who holds the record for fastest sold out concert
answer: EXO Planet ＃2

question: who won the tour de france in 1985
answer: Bernard Hinault

question: who is the original singer of dancing on my own
answer: Swedish singer Robyn

question: who made the super mario bros theme song
answer: Koji Kondo

question: who was the first host on who wants to be a millionaire
answer: Regis Philbin

question: what was the outcome of the whiskey rebellion
answer: in 1791

question: list the main political positions adopted by the federalist party
answer: friendly relationships with Great Britain

question: who did freddie mercury write love of my life about
answer: Mary Austin

question: how many people did the spanish flu kill
answer: 50 to 100 million

question: who is the biggest selling author of all time
answer: Agatha Christie

question: who defeated king darius at the battle of marathon
answer: Miltiades, the Athenian general

question: when is the newest flash episode coming out
answer: April 17, 2018

question: who sang take me home country road first
answer: John Denver

question: when did game of thrones start on hbo
answer: April 17, 2011

question: where was pirates of the carribean 2 filmed
answer: Grenadines

question: what is pitta in human body called in english
answer: metabolism

question: states have given reporters some ability to protect their sources through
answer: shield law

question: japanese for spirits these are associated with shintoism
answer: Kami

question: when does new senate tax bill take effect
answer: January 1, 2018

question: who developed the first model of the mouse
answer: Douglas Engelbart

question: who r the 4 presidents on mt. rushmore
answer: Thomas Jefferson

question: who wrote the battle hym of the republic
answer: Julia Ward Howe

question: youngest girl to climb mount everest at the age of 13
answer: Malavath Purna

question: which is the first era of earth’s history
answer: Cenozoic

question: what is the name of the airport in punta gorda florida
answer: Punta Gorda Airport

question: what is the name of the largest lake in manitoba
answer: Lake Winnipeg

question: who plays brandons dads girlfriend on the fosters
answer: Marla Sokoloff

question: what is the nz rugby league team called
answer: The New Zealand Kiwis

question: who has the most championship rings in nfl
answer: Pittsburgh Steelers

question: who shows up to surprise esperanza and ramona at the end of the novel
answer: Abuelita

question: who has the most touchdowns in an nfl season
answer: LaDainian Tomlinson

question: who did puss and boots grew up with
answer: Humpty Alexander Dumpty

question: what is a person who works on clocks called
answer: horologists

question: who played may rose in the movie life
answer: Poppy Montgomery

question: what's the tallest roller coaster in the uk
answer: Big One

question: who did sebastian's voice in the little mermaid
answer: Samuel E. Wright

question: who played elverna bradshaw on the beverly hillbillies
answer: Elvia Allman

question: who played jennifer hart on hart to hart
answer: Stefanie Powers

question: who sings the song it's going to be a lovely day
answer: Bill Withers

question: how many packs in a carton of cigaretts
answer: 10

question: who is sofia from modern family married to
answer: Joe Manganiello

question: where was the first hospital built in the world
answer: India

question: who owns palazzo di amore in beverly hills
answer: Jeff Greene

question: who is the guy that does spongebob's voice
answer: Thomas James Kenny

question: who is referenced in the song american pie
answer: The Big Bopper

question: who plays the dad in beauty and the beast 2017
answer: Kevin Kline

question: when did gta 5 come out on ps3
answer: September 2013

question: when did officer and a gentleman come out
answer: 1982

question: who directed the screwball comedy classis it happened one night/
answer: Frank Capra

question: who played lindsay ballard on star trek voyager
answer: Kim Rhodes

question: whats the legal age to drink in ireland
answer: 18

question: who is the queen in alice and wonderland
answer: Queen of Hearts

question: when did the movie cabin fever come out
answer: 2002

question: who plays jane's dad on jane the virgin
answer: Jaime Camil

question: when did season 7 of once upon a time come out
answer: October 6, 2017

question: where does the movie wedding crashers take place
answer: Washington D.C.

question: who sings must be the music that's turning me on
answer: Secret Weapon

question: what is the title for a woman who is not married
answer: Miss

question: who pooped on the floor on flavor of love
answer: Somethin

question: who is the current chair of the u.s. central bank and on what date did this person take office
answer: February 1, 2014

question: how far is newcastle co. down from belfast
answer: 32.5 miles

question: lord of the rings return of the king extended run time
answer: 251 minutes

question: when did liverpool fans start singing you'll never walk alone
answer: the early 1960s

question: how many seasons are there for highway through hell
answer: 6

question: who created the inter-american court of human rights in 1978
answer: Organization of American States

question: who made more money star wars or star trek
answer: Star Wars

question: when was the last time chile was in the world cup
answer: 2014

question: what are the different kinds of catholic priests
answer: ordained priesthood

question: who is the president of the national human rights commission
answer: Justice H. L. Dattu, Chairman

question: who sold more records the beatles or michael jackson
answer: The Beatles

question: when did the samsung galaxy s3 come out
answer: Launched in 2012

question: who inagurated the maharashtra state ceremony 1 may 1960
answer: Parliament of India

question: who were the monkeys in the lazy song
answer: Poreotics

question: which is first hannibal and silence of the lambs
answer: The Silence of the Lambs

question: how many emmys did game of thrones win
answer: 38

question: when was beauty and the beast musical written
answer: April 18, 1994

question: what effect does the curvature of a mirror
answer: spherical aberration

question: what song is at the end of shrek
answer: Transformation/The End

question: when does guardian of the galaxy come out
answer: August 1, 2014

question: when is vikings season 5 part 2 starting
answer: 2018

question: what type of industry is the coca cola company
answer: multinational beverage corporation

question: who plays roland on once upon a time
answer: Raphael Alejandro

question: which geographical area of the u.s. has the highest rate of poverty
answer: American Samoa

question: how many drawn grand finals have there been in vfl/afl history
answer: four

question: what type of plane is the wright flyer
answer: bicanard biplane

question: one tree hill who tried to kill dan in the fire
answer: Deb

question: total number of accounting standards issued by icai
answer: 32

question: how many districts are there in new delhi
answer: 11

question: guitnang bayan 2 san mateo rizal zip code
answer: 1850

question: who is jackie's mom on that 70s show
answer: Pam Burkhart

question: what is the max amount of michelin stars
answer: three

question: how long did it take the cubs to win a world series
answer: 108-year

question: who is the royal tyrrell museum named after
answer: Joseph Burr Tyrrell

question: where did the last name daniels come from
answer: Irish

question: setting for one flew over the cuckoo's nest
answer: Oregon psychiatric hospital

question: when does star trek discovery season 2 air
answer: 2019

question: what age are you in 2nd grade usa
answer: 7–8

question: who plays tommy djilas in the music man
answer: Danny Carroll

question: when did we drop the atomic bomb on hiroshima
answer: August 6, 1945

question: when was the last ncaa football game made
answer: July 9, 2013.

question: who played mary the nurse on andy griffith
answer: Langdon

question: a quorum for a decision in the supreme court is
answer: six

question: where did the concept of easter bunny come from
answer: German Lutherans

question: where is the next world cup soccer being held
answer: Qatar

question: who sings sally's song in nightmare before christmas
answer: Catherine O'Hara

question: who has the worst record in baseball history
answer: 1899 Cleveland Spiders

question: how many osteopathic medical schools are there in the united states
answer: 34

question: who played barney on the andy griffith show
answer: Jesse Donald Knotts

question: what nfl team has the most wins in a season
answer: 1972 Miami Dolphins

question: what are the names of the avengers characters
answer: Tony Stark / Iron Man

question: when is the lego movie sequel coming out
answer: 2019

question: who is the actress that played punky brewster
answer: Soleil Moon Frye

question: who played jt on the young and the restless
answer: Thaddeus Rowe Luckinbill

question: how many episodes of gossip girl are there altogether
answer: 121 episodes

question: where is the queen mary docked in california
answer: in Long Beach

question: when did i sorry miss jackson come out
answer: October 3, 2000

question: how many beds does the royal liverpool hospital have
answer: 850

question: where are the oldest rocks in north america
answer: northwestern Canada

question: how many medals did canada win at the vancouver olympics
answer: 26

question: who won american idol the year jennifer hudson was on
answer: Fantasia Barrino

question: what city was the first capital of texas
answer: Monclova, Coahuila

question: who won the women's world cup cricket
answer: England

question: who sings what the world needs now at the end of boss baby
answer: Missi Hale

question: who wrote the song little help from my friends
answer: Paul McCartney

question: what year did the movie holes come out
answer: 2003

question: very geologically active region with many earthquakes and volcanoes
answer: Ring of Fire

question: kasam tere pyar ki drama tanu real name
answer: Kratika Sengar

question: when does book 2 of the 100 come out
answer: on September 25, 2014

question: when did rodgers and hammerstein's cinderella come out
answer: 1997

question: who played greg's mom on american housewife
answer: Julia Duffy

question: when's the last time michigan beat ohio state in football
answer: 2011

question: who does blake lively play in sisterhood of the traveling pants
answer: Bridget Vreeland

question: us actress who starred in cocktail the saint
answer: Elisabeth Judson Shue

question: when does the goldbergs season 5 come out
answer: September 27, 2017

question: who is running for governor in the state of illinois
answer: Libertarian Party candidate Kash Jackson

question: when did call of duty modern warfare remastered come out
answer: November 4, 2016

question: meatloaf duet it's all coming back to me now
answer: Marion Raven

question: who is the girl in lay it down video
answer: Playboy model Marianne Gravatte

question: who does squealer in animal farm represent in the russian revolution
answer: Vyacheslav Molotov

question: what is the ocean to the west of the u.s.a
answer: the North Pacific Ocean

question: what is the name of cricket stadium in chennai
answer: M. A. Chidambaram Stadium

question: what is the starting point of the mississippi river
answer: Lake Itasca

question: who discover the simple microscope first time and when
answer: 1590

question: who became the supreme in american horror story
answer: Cordelia

question: when does will coming back on days of our lives
answer: May 8

question: when did columbia become the capital of sc
answer: 1786

question: who plays sydney driscoll in pretty little liars
answer: Chloe Bridges

question: who plays older simba in the lion king
answer: Matthew Broderick

question: when did jose rizal wrote noli me tangere
answer: 1886

question: who is the main character in sleeping beauty
answer: Princess Aurora

question: who does cleveland's voice on the cleveland show
answer: Mike Henry

question: when do we celebrate our national mathematics day
answer: December 22

question: when was the world wide web first used
answer: 1990

question: the key element that differentiates a terry stop from an arrest is
answer: probable cause

question: which artist created the cover for the rolling stone's album sticky fingers
answer: Billy Name

question: where does the book all the bright places take place
answer: small Indiana town

question: what are the bikes called where you lay down
answer: A recumbent bicycle

question: where did the austro prussian war take place
answer: Italy

question: who played guitar on i want you she's so heavy
answer: John Lennon

question: who was awarded with 1st padmashree in athletics
answer: Balbir Singh

question: where was the day of the dead originated
answer: Mexico

question: at its maximum extent continental glacial ice in north america extended as far south as
answer: Missouri and Ohio Rivers

question: who won best female hip hop bet awards 2018
answer: Cardi B

question: who sings the song the way you look tonight
answer: Fred Astaire

question: who wrote you don't know what it's like to love somebody
answer: Barry Gibb

question: where was west virginia's first constitutional convention held
answer: August 1, 1774

question: when will the 2018 nba all stars be announced
answer: January 18, 2018

question: who consider public opinion as the mistress of success
answer: William Shakespeare

question: who are the judges on irelands got talent
answer: Jason Byrne

question: miss world 2017 belongs to which state of india
answer: Haryana

question: where was the movie for a few dollars more filmed
answer: Rome's Cinecittà Studios

question: how many medals india won in 2018 commonwealth game
answer: 66

question: when does brawl stars come out for ios
answer: June 15, 2017

question: when does belle die in once upon a time
answer: Beauty

question: when did the first immigrants come through ellis island
answer: January 1, 1892

question: the primary function of the human male reproductive system is to
answer: produce and deposit sperm

question: how many episodes in the loch season 1
answer: six

question: who is bailey in sisterhood of the traveling pants
answer: Jenna Boyd

question: who sang the song these eyes are crying
answer: The Guess Who

question: who decides the salaries of the judges of supreme court
answer: the United States Congress

question: where are the san diego chargers playing football
answer: the StubHub Center

question: who has won the most stanley cup playoffs
answer: Montreal Canadiens

question: when did the british empire start to end
answer: 1945

question: when will the workd cup final be played
answer: 15 July

question: who has won the golf majors this year
answer: Jordan Spieth

question: who produced michael jackson thriller album in 1982
answer: Quincy Jones

question: where do the different stages of cellular respiration take place
answer: cells

question: who's finishing move was the boston crab
answer: Jonno Mears

question: who played casey in teenage mutant ninja turtles
answer: Chris Evans

question: who has scored the most points in wnba history
answer: Diana Taurasi

question: what battle occurred in response to texas declaring its independence
answer: Battle of the Alamo

question: where does the rocky mountaineer leave from in vancouver
answer: Pacific Central Station

question: which foreign traveller discussed diamond mines of india
answer: Jean Baptiste Tavernier

question: who starred in the movie logan's run
answer: Roscoe Lee Browne

question: where are fenestrated capillaries most likely to be found
answer: intestines

question: which tests are noninvasive and performed to detect chromosomal abnormalities in the fetus
answer: ultrasonography

question: who is the first president of nigeria after independent
answer: Nnamdi Azikiwe

question: who plays roose bolton on game of thrones
answer: Michael McElhatton

question: when does dbz super episode 96 come out
answer: June 25, 2017

question: judicial review allows the u.s. supreme court to undo which type of government decision
answer: administrative regulation

question: who is the tall blonde lady in game of thrones
answer: Gwendoline Tracey Philippa Christie

question: how much did it cost to have a commercial in the super bowl
answer: $5 million per 30 seconds

question: who is the death angel in the bible
answer: The Destroying Angel

question: who plays barry allen in the flash tv show
answer: Thomas Grant Gustin

question: how many times have england beat scotland at football
answer: 48

question: how long is the new fifty shades freed movie
answer: 105 minutes

question: how many senators are there in washington state
answer: 49

question: how many seasons of beverly hillbillies were there
answer: nine

question: what is the term for materials that do not transmit light
answer: opaque

question: who did our founding fathers originally give authority to select senators
answer: the state legislatures

question: when does the path season 3 come out
answer: January 18, 2018

question: who plays arnie in what's eating gilbert grape
answer: Leonardo DiCaprio

question: where is france located on a world map
answer: western Europe

question: where are the different touch receptors located in the skin
answer: epidermis

question: who sings we built this city on rock and roll
answer: Starship

question: who won super bowl between eagles and patriots
answer: The Eagles

question: venus's atmosphere has much more carbon dioxide than earth's because
answer: A runaway greenhouse effect

question: who sings the theme song for one on one
answer: Shanice

question: where is the longest bone in your body located
answer: closest to the hip joint

question: who faught the famous battle on the banks of jhelum river
answer: Sikh Empire

question: list of top 10 wicket takers in test cricket
answer: Shane Warne

question: who is known as the father of texas
answer: Stephen Fuller Austin

question: when will the 2022 world cup be played
answer: 21 November – 18 December

question: the retinoid that has the most important physiological role in the human body is
answer: Vitamin A

question: when was the first friday the 13th made
answer: 1980

question: when does season 2 of the good fight come out
answer: March 4, 2018

question: what is the value of arsenal football club
answer: £1 Billion

question: when did the world's population increased the fastest
answer: 1989

question: how many fire departments in the united states
answer: 27,198

question: who played shelby's husband in steel magnolias
answer: Dylan McDermott

question: who killed jack's dad on sons of anarchy
answer: Gemma

question: what is the meaning of the name kamala
answer: lotus

question: when does the new la liga season start
answer: 18 August 2017

question: element responsible for maintaining turgor pressure in cell
answer: water

question: when is meteor garden episode 44 coming out
answer: August 22, 2018

question: what does nha stand for in the medical field
answer: National Healthcareer Association

question: who was playing in las vegas when the shooting happened
answer: country music singer Jason Aldean

question: game of thrones season 1 episode 1 running time
answer: 62 minutes

question: who played kevin in we need to talk about kevin
answer: Ezra Miller

question: when were the oldest surviving new testament manuscripts written
answer: the 4th century

question: when did once upon a time season 7 come out
answer: October 6, 2017

question: shameless us season 8 episode 3 release date
answer: November 19, 2017

question: who is the newly appointed chief minister of gujarat
answer: Vijay Rupani

question: who plays barney rubble in the flintstones movie
answer: Rick Moranis

question: who does carrie fisher voice in family guy
answer: Angela

question: who wrote the story for the shape of water
answer: Vanessa Taylor

question: when did french stop being the official language of england
answer: the 15th century

question: where was what we did on holiday filmed
answer: Blair Drummond Safari Park

question: who did rachel have a baby with on friends
answer: Ross

question: how many revisions of the kjv bible are there
answer: over 200

question: who is the head basketball coach at kansas state
answer: Bruce Brett Weber

question: when did stoke on trent become a city
answer: 1910.

question: henrys last name on once upon a time
answer: Mills

question: who invented the quad jump in figure skating
answer: Kurt Browning

question: who was the first captain of pakistan cricket team
answer: Abdul Hafeez Kardar

question: who plays hallie and annie in the parent trap
answer: Lindsay Lohan

question: how many episodes in season 5 of white collar
answer: 13

question: which indian actor has won the most national awards
answer: Amitabh Bachchan

question: the expected appearance of the oral mucosa is
answer: smooth

question: under the constitution prior to the seventeenth amendment united states senators were
answer: elected by state legislatures

question: when was the last e type jag made
answer: 1975

question: what does the letters inri stand for on the cross
answer: IESVS·NAZARENVS·REX·IVDÆORVM

question: where is the greatest royal rumble taking place
answer: Jeddah, Saudi Arabia

question: how many episodes of ed edd and eddy are there
answer: 131

question: who said off with their heads in alice in wonderland
answer: The Queen of Hearts

question: when did the song too close come out
answer: September 1997

question: who plays teddy on law and order svu
answer: Lou Taylor Pucci

question: nashik is situated on the bank of which river
answer: Godavari

question: what is the definition of forte in music
answer: loud

question: when was the last time the seahawks didn't make the playoffs
answer: 2011

question: how many goals has messi scored all together
answer: . He has

question: who sells the most oil in the world
answer: Saudi Arabia

question: when did johnny galecki first appear on roseanne
answer: 1992

question: who said to error is human to forgive divine
answer: Alexander Pope

question: what are the different types of spider webs
answer: Spiral orb webs

question: who played the lead singer of stillwater in almost famous
answer: Jason Lee

question: who do the winners of group g play in the world cup 2018
answer: Japan

question: who sings a different world theme song season 6
answer: Terrence Forsythe

question: what is the name of ravana's father
answer: Vishrava

question: where did the first us cinco de mayo celebration take place
answer: 1863

question: when do you eat black eyed peas on new years
answer: New Year's Day

question: who wrote the song hurt by nine inch nails
answer: Trent Reznor

question: how many copies of green eggs and ham where sold
answer: 8 million

question: who won the 1973 battle of the sexes tennis match
answer: Billie Jean King

question: how much is old kent road in monopoly
answer: £60

question: how do you hear the movie at a drive in theater
answer: on AM or FM radio

question: who fixes the date for the union budget presented in parliament
answer: the Minister of Finance

question: what is the name of the airport in orlando
answer: Orlando International Airport

question: when do they stop selling beer in north carolina
answer: 2 a.m.

question: when does the second part of infinity war
answer: May 3, 2019

question: who plays nan in american horror story coven
answer: Jamie Brewer

question: the shape of earth's orbit around the sun is
answer: elliptical

question: where does the guadalupe river in texas start
answer: Kerr County, Texas

question: when did the hoover dam started being built
answer: 1931

question: who played jackie in fresh prince of bel air
answer: Tyra Banks

question: when did that 70's show first air
answer: August 23, 1998

question: dragon ball super on which channel in india
answer: Toonami

question: when did sideshow bob first appear in the simpsons
answer: "The Telltale Head"

question: which solider was awarded param vir chakra during un peace keeping mission
answer: Gurbachan Singh Salaria

question: where did the kings of leon get their name
answer: their grandfather Leon

question: how many american casualties in world war 2
answer: 131,028,000

question: who makes the fastest car in the world
answer: Bugatti

question: who sings the theme song from robin hood prince of thieves
answer: Michael Kamen

question: who is the prime minister of india today
answer: Narendra Modi

question: who sang how long will i love you first
answer: The Waterboys

question: how many episodes in season 5 of glee
answer: twenty

question: when was journey to the center of the earth made
answer: 1864

question: whats the opening song to guardians of the galaxy
answer: "Morag"

question: when did the first settlers land in america
answer: 10th or 11th century

question: when have england reached the world cup semi finals
answer: 1966

question: who plays blanca in orange is the new black
answer: Laura Gómez

question: what is nala and simba's baby's name
answer: Kiara

question: who played winnie in mrs brown's boy
answer: Eilish O'Carroll

question: who sings if there's any justice in the world
answer: Lemar

question: when did hurricane irene hit the united states
answer: during late August 2011

question: the goal of decreasing the number of ill- health and suffering months before death is called
answer: Palliative care

question: what channel is the olympic channel on directtv
answer: Channel 624

question: who is playing in stanley cup finals 2018
answer: the Vegas Golden Knights

question: was it elena or katherine that kissed damon
answer: Elena

question: in which volume tristam shandy finally recount his birth
answer: Volume III

question: who sponsored portuguese fleets that sailed along the western coast of africa
answer: prince Henry the Navigator

question: who are believed to be the direct ancestors to birds
answer: theropod dinosaurs

question: when do more handmaid's tale come out
answer: early 2018

question: an impressive feature of the hopewell culture was its
answer: Eastern Woodlands mounds

question: when does kelly come to saved by the bell
answer: "Fatal Distraction"

question: how do you say in god we trust in latin
answer: Deo confidimus

question: who has won the most premierships in afl
answer: Carlton

question: who was the winner for americas got talent 2018
answer: Shin Lim

question: who plays mr gold on once upon a time
answer: Robert Carlyle

question: who produced i took a pill in ibiza
answer: Martin Terefe

question: who plays the young hugh jackman in the greatest showman
answer: Ellis Rubin

question: cape town is the capital of what country
answer: South Africa

question: who is newly elected chief minister of himachal pradesh
answer: Jai Ram Thakur

question: us cities with the most murders per capita
answer: St. Louis

question: who was the president of chile before the military coup was staged
answer: Salvador Allende

question: who sings take it easy by the eagles
answer: Glenn Frey

question: when was the first telephone service launched in india
answer: 28 January 1882

question: what are the three main parts of the atmosphere
answer: nitrogen

question: how many languages are there in the india
answer: 122 major languages

question: who starred in the original 310 to yuma
answer: Glenn Ford and Van Heflin

question: what type of healthcare system does china have
answer: both public and private

question: who did pep guardiola manage before man city
answer: Bayern Munich

question: who was on the legion of doom line
answer: Mikael Renberg

question: age to run for us house of representatives
answer: 25

question: how much federal tax is on a pack of cigarettes
answer: $1.01 per pack

question: how many episodes in season 2 of thecrown
answer: 10

question: what is the national debt of the united states of america
answer: $21.3 trillion

question: what is the dwarf city in the hobbit called
answer: the Kingdom under the Mountain

question: who does natsuru end up with in kampfer
answer: varies for each medium

question: is the first round of nhl playoffs best of 5 or best of 7
answer: best-of-seven

question: during which years did the reconstruction of the south take place
answer: from 1863 to 1877

question: who is known as the father of trigonometry
answer: Hipparchus of Nicaea

question: who devised the calculator known as the step reckoner
answer: around 1672

question: who wrote you never call me by my name
answer: Steve Goodman

question: what does the saying mind your p's and q's mean
answer: mind your language

question: who did bill hader play in night at the museum 2
answer: George Armstrong Custer

question: where does us highway 40 begin and end
answer: Silver Summit, UT

question: who voices natsu in fairy tail english dub
answer: Todd Michael Haberkorn

question: 2000 film starring imelda staunton and peter postlethwaite
answer: Rat

question: how many episodes in season 1 of the fosters
answer: 21

question: what age can you get married in south africa
answer: 18

question: what channels is formula 1 on in 2018
answer: ESPN

question: who has become the new solicitor general of india
answer: Ranjit Kumar

question: what is it called when you have sudden mood changes
answer: A mood swing

question: last time ole miss won sec baseball tournament
answer: 2009

question: the office season 8 episode 7 guest stars
answer: Lindsey Broad

question: where will the new year be celebrated first
answer: Tonga

question: how many species of fisher found in india
answer: 2,546

question: what does it mean for an album to go diamond
answer: sales of ten million units

question: what do they fall into on ellens game show
answer: a chute

question: who plays dash in witches of east end
answer: Eric Winter

question: where did the concept of critical thinking originate
answer: Richard W. Paul

question: who made nuclear bomb first india or pakistan
answer: India

question: who wrote the song walk a mile in my shoes
answer: Joe South

question: where did the most serious canadian revolt against british rule take place
answer: Lower Canada

question: at present how many articles are there in indian constitution
answer: 448

question: who has the most double hundred in test cricket
answer: Donald Bradman

question: where does the show the crossing take place
answer: Seattle

question: where does the light reaction in photosynthesis take place
answer: on the thylakoid membranes

question: what film is the song my guy in
answer: "More American Graffiti"

question: when does the fat duck open in melbourne
answer: March 2014

question: who wrote the song i'm going down
answer: Norman Whitfield

question: tower of silence is associated with which religion
answer: Zoroastrians

question: who played elizabeth woodville in the television series the white queen
answer: Rebecca Ferguson

question: what is the art of tilling the soil called
answer: Tillage

question: the dancer figurine from mohenjo daro civilization is made of
answer: bronze

question: what mountain range in russia separates europe from asia
answer: Ural Mountains

question: when did the glock gen 2 come out
answer: 1988

question: is-path-warm is a quick clinician guide that can be utilized for what purpose
answer: a mnemonic device

question: who is the secretary of state of united states
answer: Mike Pompeo

question: when does love & hip hop atlanta come on
answer: March 19, 2018

question: where does the energy come from in a nuclear fission reaction
answer: The fission process

question: which star wars movie was boba fett in
answer: The Empire Strikes Back

question: who won the schenck v. united states case
answer: United States

question: who picks the members of the electoral college
answer: popular voting

question: who won season 9 of america's next top model
answer: Saleisha Stowers

question: who gets the job in a chorus line
answer: Val

question: who has made highest runs in one day cricket
answer: South Africa

question: who become the first lady prime minister of india
answer: Indira Priyadarshini Gandhi

question: what is the si unit for magnetic field strength
answer: amperes per meter

question: when do you have the unity candle ceremony
answer: traditional wedding ceremony

question: who plays sonny's father mike on general hospital
answer: Ron Hale

question: who were the presidents that signed the declaration of independence
answer: Thomas Jefferson

question: what happened to the shooter in grey's anatomy
answer: commits suicide

question: who plays guitar on is there anybody out there
answer: Joe DiBlasi

question: when was i can see clearly now written
answer: 1972

question: who laid the foundation for the right to trial by jury
answer: Henry II

question: who sang don't think twice it's alright
answer: Bob Dylan

question: when did the tampa bay devil rays change their name
answer: Following the 2007 season

question: how many pins are on a pata ide motherboard connector
answer: 40

question: who is related to the rock in wwe
answer: Sean Maluta

question: where did the name arsenal fc come from
answer: the Royal Arsenal complex

question: when did william shakespeare wrote merchant of venice
answer: between 1596 and 1599

question: who sang the theme song to quantum of solace
answer: Alicia Keys

question: who was the youngest elected president in the united states
answer: Theodore Roosevelt

question: what do you call the red dot on forehead
answer: Bindi

question: rank of indian air force in the world
answer: fourth

question: who has the most power in a unitary system
answer: central government

question: when were afro-american and africana studies programs founded in colleges and universities
answer: 1960s and 1970s

question: what political party do both of new mexico's senators belong to
answer: Democratic

question: when does the new bunk'd come out
answer: June 18, 2018

question: who is the detective in sons of anarchy
answer: Agent June Stahl

question: who plays the creeper in jeepers creepers 1
answer: Jonathan Breck

question: who is the youngest captain in nhl history
answer: Brian Bellows

question: who played manny in diary of a wimpy kid
answer: Wyatt and Dylan Walters

question: when does home and away start on channel 7
answer: 7:00 pm

question: who wrote rick and morty season 3 episode 3
answer: Jessica Gao

question: when was the last time easter was in the month of march
answer: 2016

question: who nominates the 12 members of the rajya sabha
answer: President of India

question: what is the fastest time at the belmont stakes
answer: 2:24

question: who played the abominable snowman in monsters inc
answer: John Dezso Ratzenberger

question: when was the last time orlando pirates won a cup
answer: 2011–12 season

question: when was the last time the colts made it to the playoffs
answer: 2014

question: where will the commonwealth games be held in 2018
answer: Queensland, Australia

question: who plays chuck in are we there yet
answer: John C. McGinley

question: when did the xbox one scorpio come out
answer: November 7, 2017

question: when did the usa declare war on japan
answer: December 8, 1941

question: who won the first medal for india at the rio olympics
answer: Sakshi Malik

question: when did india became a member of un
answer: 30 October 1945

question: who sang but i won't do that
answer: Meat Loaf

question: who owned the dallas cowboys before bum bright
answer: Clint Murchison, Jr.

question: who played private daniel jackson in saving private ryan
answer: Barry Robert Pepper

question: what was the population of ancient rome at its height
answer: about a million people

question: who wrote the first 4 books of the old testament
answer: exilic returnees

question: who petitioned the king of england to recognize the rights of colonists
answer: Continental Congress

question: the legend of the blue sea actor name
answer: Lee Min-ho

question: who plays sally in 3rd rock from the sun
answer: Kristen Johnston

question: where in the uk were the anchors and chains for the rms titanic made
answer: Netherton

question: does arizona have a republican or democratic governor
answer: Republican

question: india shares its independence day with which country
answer: Korea, North

question: who played the blue ranger in power rangers
answer: Yost

question: when does the new episode of the 100
answer: June 26, 2018

question: when does a twinkle in time come out
answer: March 9, 2018

question: where are the world athletic championships being held
answer: London

question: how many republicans are in the house of congress
answer: 238

question: when does rainbow six seige outbreak come out
answer: March 6, 2018

question: when was the first blade runner movie made
answer: 1982

question: who played young indiana jones in last crusade
answer: River Phoenix

question: where does edema tend to occur in the pregnant woman’s body
answer: the feet

question: what does pt in pt cruiser stand for
answer: "Plymouth Truck"

question: who's the voice of meg in hercules
answer: Susan Farrell Egan

question: star cast of captain america the winter soldier
answer: Frank Grillo as Brock Rumlow

question: what phenotype is associated with the genotype 47 xxy
answer: Klinefelter syndrome

question: who played velma in scooby doo the mystery begins
answer: Hayley Kiyoko

question: when did they start to build the sagrada familia
answer: 1882

question: where the headquarters of each of the six main organs of the un are located
answer: Copenhagen

question: who directed the first fast and furious movie
answer: Rob Cohen

question: which actor plays the superhero character black panther in the movie of the same name
answer: Chadwick Boseman

question: who plays lava girl in shark boy and lava girl
answer: Taylor Dooley

question: who wrote the song help me make it through the night
answer: Kris Kristofferson

question: who plays the clock on beauty and the beast
answer: Ian McKellen

question: who led the development of the ibm personal computer
answer: Don Estridge

question: what is currently happening in the rio grande rift zone
answer: nearly tectonically quiescent

question: who played alan dershowitz in reversal of fortune
answer: Ron Silver

question: when was james and the giant peach published
answer: written in 1961

question: who played the violin on don't pass me by
answer: Jack Fallon

question: what was the first purpose of the declaration of independence
answer: announcing independence

question: when was it discovered that the sun rotates
answer: 1630

question: who played wisdom in the movie the shack
answer: Alice Braga

question: when did december 31 fall on a sunday
answer: 2017

question: who sang all i really want to do
answer: Bob Dylan

question: when was the last time the us hosted the world cup
answer: 1994

question: the state capital of the us state of montana
answer: Helena

question: what is the biggest state in the united states
answer: Alaska

question: what is the area code of kuala lumpur
answer: 03

question: who was involved in the valentine's day massacre
answer: Irish American gang

question: who became the first driver to win four indianapolis 500 races
answer: A. J. Foyt

question: what kind of dogs are in lady and the tramp
answer: female American Cocker Spaniel

question: who drove the truck in the movie duel
answer: Carey Loftin

question: when and where was oil discovered in nigeria
answer: Oloibiri Oilfield

question: how many 1000 dollar bills are in circulation
answer: 165,372

question: who played wonder woman in the 2017 movie
answer: Gal Gadot

question: who did lucy jo hudson play in hollyoaks
answer: Donna-Marie Quinn

question: what are the rows of seats in a church called
answer: pew

question: who has albums called 19 21 & 25
answer: Adele

question: who is often considered america's most prolific composer
answer: Stephen Collins Foster

question: who did the phillies trade to get von hayes
answer: Manny Trillo

question: how many times has australia hosted the commenwealth games
answer: five times

question: what songs did chris stapleton write for other artists
answer: Never Wanted Nothing More

question: who played batgirl in the 1966 tv series
answer: Yvonne Joyce Craig

question: when was fortnite battle royale season 2 released
answer: December 2017

question: where can the velvet cow killer ant be found
answer: the eastern United States

question: which is most abundant metal in earth crust
answer: aluminium

question: who did arsenal play in the champions league final
answer: Barcelona

question: when was the first version of minecraft created
answer: 18 November 2011

question: what part of la is staples center in
answer: Downtown Los Angeles

question: what is the paper in a hershey kiss called
answer: plume

question: who is the minister of national security in jamaica
answer: the Hon. Robert Montague

question: who fought in the battle of san jacinto
answer: Mexico

question: who played jamie shipley in the big short
answer: Finn Wittrock

question: who sings on the phantom of the opera soundtrack
answer: Emmy Rossum

question: who was the first african-american and the youngest person ever to be nominated for best director
answer: John Singleton

question: who died in bye bye miss american pie
answer: The Big Bopper

question: when was the last indian head nickel made
answer: 1938

question: what is deadpool's name in the movie
answer: Wade Wilson

question: who sings learn to love again with pink
answer: Nate Ruess

question: the best-case behavior of insertion sort is ____
answer: O(n)

question: when does season 3 of the 100 come out
answer: January 21, 2016

question: when was the guillotine first used in france
answer: 25 April 1792

question: during the middle ages what part of the ancient catholic church served as a center of learning
answer: Cathedral schools

question: what console is resident evil 2 remake on
answer: PlayStation 4

question: who won the women's soccer olympics 2016
answer: Germany

question: when did french become official language of canada
answer: September 9, 1969

question: who formed and started the national womens party
answer: Alice Paul

question: who sings the song i keep holding on
answer: The Action

question: who thought of the famous trojan horse trick
answer: Odysseus

question: who's singing for britain in eurovision 2018
answer: SuRie

question: when did kasauti zindagi ki season 1 start
answer: 29 October 2001

question: who won the first gold medal at the winter olympics
answer: American speed skater Charles Jewtraw

question: how many episodes in bad education series 1
answer: 6

question: when did bp change its name to beyond petroleum
answer: 2001

question: who won season 4 of big brother canada
answer: Nick & Philippe Paquette

question: who scored most goals in fifa world cup history
answer: Miroslav Klose

question: this term refers to the process of former confederate states being readmitted to the united states
answer: Reconstruction

question: golden boot winner in fifa world cup 2014
answer: James Rodríguez

question: who owns the los angeles rams football team
answer: Enos Stanley Kroenke

question: when did gas monkey bar and grill open
answer: September 2013

question: who does joe swanson's voice on family guy
answer: Patrick John Warburton

question: how many senators per state in the us
answer: two

question: when did 18 years olds get the vote
answer: 1971

question: when is game of thrones season 7 starts
answer: July 16, 2017

question: resident evil 7 what year does it take place
answer: 2017

question: uefa champions league how many teams from each country
answer: five

question: when was the last time there was a nba finals sweep
answer: 2018

question: who plays lily in walking dead season 4
answer: Audrey Marie Anderson

question: who played james bond in the first casino royale
answer: David Niven

question: who owns the bank of america building in san francisco
answer: Donald Trump

question: when did they stop making cadillac escalade ext
answer: after the 2013 model year

